msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: KMTF-1.0.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-07-04 23:37+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2015-07-04 23:37+0800\n"
"Last-Translator: INN STUDIO <kmvan.com@gmail.com>\n"
"Language-Team: INN STUDIO <kmvan.com@gmail.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: ___;gettext;gettext_noop;__e;esc_html__;_n\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n!=1);\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.1\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: category.php:31 search.php:33 tag.php:31
msgid "No content yet."
msgstr "暂无资料"

#: comments.php:14 includes/custom-author-profile/custom-author-profile.php:92
#: tpl/author-profile.php:65
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#: comments.php:17
msgid "Respond"
msgstr "添加评论"

#: comments.php:27 core/core-options.php:173 functions.php:1822
#: includes/clean-up/clean-up.php:227
#: includes/comment-ajax/comment-ajax.php:470
#: includes/custom-collection/custom-collection.php:575
#: includes/custom-contribution/custom-contribution.php:519
#: includes/custom-follow/custom-follow.php:140
#: includes/custom-page-cats/custom-page-cats.php:201
#: includes/custom-page-rank/custom-page-rank.php:491
#: includes/custom-page-tags/custom-page-tags.php:405
#: includes/custom-point/custom-point.php:1041
#: includes/custom-post-point/custom-post-point.php:848
#: includes/custom-post-point/custom-post-point.php:870
#: includes/custom-sign/custom-sign.php:620
#: includes/custom-slidebox/custom-slidebox.php:354
#: includes/custom-user-settings/custom-user-settings.php:466
#: includes/custom-user-settings/custom-user-settings.php:477
#: includes/favicon/favicon.php:198 includes/mailer/mailer.php:217
#: includes/quick-sign/quick-sign.php:40 tpl/page-account-bomb.php:20
msgid "Loading, please wait..."
msgstr "加载中，请稍候…"

#: core/core-features.php:737
msgid "Sorry, referer is invalid."
msgstr "抱歉，无效的来路。"

#: core/core-features.php:761
msgid "Sorry, security code is invalid."
msgstr "抱歉，无效的安全码。"

#: core/core-features.php:1310 core/core-features.php:1375
msgid "&lsaquo; Previous"
msgstr "&lsaquo;  上一页"

#: core/core-features.php:1345 core/core-features.php:1376
msgid "Next &rsaquo;"
msgstr "下一页 &rsaquo;"

#: core/core-features.php:1374
msgid "&laquo; First"
msgstr "&laquo; 首页"

#: core/core-features.php:1377
msgid "Last &raquo;"
msgstr "尾页 &raquo;"

#: core/core-features.php:1712
#: includes/widget-category-post/widget-category-post.php:130
msgid "Select category"
msgstr "选择目录"

#: core/core-features.php:1768
#, php-format
msgid "(%s)"
msgstr "（%s）"

#: core/core-features.php:1775 includes/custom-slidebox/custom-slidebox.php:69
#: includes/widget-rank/widget-rank.php:257
msgid "No category, pleass go to add some categories."
msgstr "暂无分类目录，请去添加一些分类。"

#: core/core-features.php:1803
msgid "Select page"
msgstr "选择页面"

#: core/core-functions.php:699
msgid "Just"
msgstr "刚刚"

#: core/core-functions.php:705
#, php-format
msgid "%dmin ago"
msgstr "%d分钟前"

#: core/core-functions.php:711
#, php-format
msgid "%dh ago"
msgstr "%d小时前"

#: core/core-functions.php:717
#, php-format
msgid "%dd ago"
msgstr "%d天前"

#: core/core-functions.php:723
#, php-format
msgid "%dm ago"
msgstr "%d个月前"

#: core/core-functions.php:729 functions.php:630
msgid "M j, Y"
msgstr "Y年m月d日"

#: core/core-options.php:144
msgid "theme settings"
msgstr "主题设置"

#: core/core-options.php:166
msgid "Settings have been saved."
msgstr "设置已保存。"

#: core/core-options.php:177
msgid "Theme common settings."
msgstr "主题通用的设置。"

#: core/core-options.php:179
msgid "Basic Settings"
msgstr "基本设置"

#: core/core-options.php:187
msgid "Theme appearance/template settings."
msgstr "主题的外观/模板设置。"

#: core/core-options.php:189
msgid "Page Settings"
msgstr "页面设置"

#: core/core-options.php:197
msgid "Theme special settings, you need to know what are you doing."
msgstr "主题独有的设置，您需要知道自己正在做什么。"

#: core/core-options.php:199
msgid "Advanced Settings"
msgstr "高级设置"

#: core/core-options.php:209
msgid "Developer Mode"
msgstr "开发者模式"

#: core/core-options.php:218
msgid "About &amp; Help"
msgstr "关于 &amp; 帮助"

#: core/core-options.php:229
msgid "Save all settings"
msgstr "保存所有设置"

#: core/core-options.php:231
msgid ""
"Something error with theme? Try to restore. Be careful, theme options will "
"be cleared up!"
msgstr "主题发生了错误？试试还原数据。注意，主题选项将会被清空！"

#: core/core-options.php:233
msgid "Restore to theme default options"
msgstr "还原主题选项"

#: core/core-options.php:320 core/core-options.php:321
#: core/core-options.php:343
msgid "Theme settings"
msgstr "主题设置"

#: footer.php:10
msgid "Please set some widgets in footer."
msgstr "请放一些小工具到底部栏目"

#: footer.php:19
#, php-format
msgid "&copy; %s %s."
msgstr "&copy; %s %s."

#: footer.php:21
#, php-format
msgid "Theme %s by %s."
msgstr "Theme %s by %s."

#: footer.php:21
msgid "Top WordPress developer"
msgstr "WordPress 顶尖开发者"

#: footer.php:21 functions.php:40
msgid "INN STUDIO"
msgstr "INN STUDIO"

#: footer.php:23
#, php-format
msgid "CDN by %s"
msgstr "CDN by %s"

#: footer.php:27
msgid "Back to top"
msgstr "返回顶部"

#: functions.php:37
msgid "MX"
msgstr "MX"

#: functions.php:38
msgid "http://inn-studio.com/mx"
msgstr "http://inn-studio.com/mx"

#: functions.php:39
msgid "http://inn-studio.com"
msgstr "http://inn-studio.com/"

#: functions.php:50
msgid "Professional edition"
msgstr "专业版"

#: functions.php:51
msgid "MX - Dream starts"
msgstr "MX - 梦想起航"

#: functions.php:63
msgid "Header menu"
msgstr "头部菜单"

#: functions.php:64
msgid "Mobile menu"
msgstr "手机菜单"

#: functions.php:65
msgid "Top bar menu"
msgstr "顶栏菜单"

#: functions.php:123
msgid "Home widget area"
msgstr "首页小工具区域"

#: functions.php:125
msgid "Appears on home in the sidebar."
msgstr "显示在首页的边栏中。"

#: functions.php:128
msgid "Archive page widget area"
msgstr "归档页面小工具区域"

#: functions.php:130
msgid "Appears on archive page in the sidebar."
msgstr "显示在归档页面的边栏中。"

#: functions.php:134
msgid "Footer widget area"
msgstr "底部 小工具区域"

#: functions.php:136
msgid "Appears on all page in the footer."
msgstr "显示在每个页面的底部。"

#: functions.php:141
msgid "Singular post widget area"
msgstr "单文章小工具区域"

#: functions.php:143
msgid "Appears on post in the sidebar."
msgstr "显示在文章页面的边栏中。"

#: functions.php:146
msgid "Singular page widget area"
msgstr "单页 小工具区域"

#: functions.php:148
msgid "Appears on page in the sidebar."
msgstr "显示在单页的边栏中。"

#: functions.php:151
msgid "Sign page widget area"
msgstr "登录页面 小工具区域"

#: functions.php:153
msgid "Appears on sign page in the sidebar."
msgstr "显示在登录页面的边栏中。"

#: functions.php:156
msgid "404 page widget area"
msgstr "404 页面小工具区域"

#: functions.php:158
msgid "Appears on 404 no found page in the sidebar."
msgstr "显示在 404 页面的边栏中。"

#: functions.php:190
msgid "Lastest"
msgstr "最新"

#: functions.php:194 includes/custom-page-rank/custom-page-rank.php:145
msgid "Popular"
msgstr "最赞"

#: functions.php:198 includes/widget-rank/widget-rank.php:207
msgid "Random"
msgstr "随机"

#: functions.php:390 includes/widget-rank/widget-rank.php:195
msgid "Thumb up"
msgstr "顶/赞"

#: functions.php:397
msgid "Comment count"
msgstr "评论统计"

#: functions.php:405 functions.php:642 includes/post-views/post-views.php:190
msgid "Views"
msgstr "查看数"

#: functions.php:608 functions.php:635
#, php-format
msgid "Views all post by %s"
msgstr "查看 %s 目录下的所有文章"

#: functions.php:609
msgid "Author avatar"
msgstr "作者头像"

#: functions.php:623 tpl/page-account-contribution.php:144
#: tpl/page-account-post.php:212
msgid "Category"
msgstr "分类"

#: functions.php:733
msgid "comment"
msgstr "评论"

#: functions.php:733
msgid "comments"
msgstr "评论"

#: functions.php:762
msgid ", "
msgstr "、"

#: functions.php:771 functions.php:785
#, php-format
msgid "Views all posts by %s tag"
msgstr "查看 %s 标签下的所有文章"

#: functions.php:863 functions.php:873
msgid "No more post found"
msgstr "暂无更多文章"

#: functions.php:865
#, php-format
msgid "Previous post: %s"
msgstr "上一篇：%s"

#: functions.php:866 functions.php:1018
msgid "&laquo;"
msgstr "&laquo;"

#: functions.php:875
#, php-format
msgid "Next post: %s"
msgstr "下一篇：%s"

#: functions.php:877 functions.php:1019
msgid "&raquo;"
msgstr "&raquo;"

#: functions.php:911 functions.php:913
msgid "Back to Homepage"
msgstr "返回到首页"

#: functions.php:926
msgid "Category Browser"
msgstr "目录浏览"

#: functions.php:933
msgid "Tags Browser"
msgstr "标签归档浏览"

#: functions.php:951
msgid "Date Browser"
msgstr "日期归档浏览"

#: functions.php:955
#, php-format
msgid "Search Result: %s"
msgstr "搜索结果：%s"

#: functions.php:961
msgid "Author posts"
msgstr "作者文章"

#: functions.php:965
msgid "Archive Browser"
msgstr "归档浏览"

#: functions.php:983
#, php-format
msgid "View all posts in %s"
msgstr "查看 %s 目录下的所有文章"

#: functions.php:990
msgid "Not found"
msgstr "暂无资料"

#: functions.php:1034
msgid "Posts pagination navigation"
msgstr "文章分页导航"

#: functions.php:1063 functions.php:1637
msgid "Previous page"
msgstr "上一页"

#: functions.php:1072 functions.php:1087 functions.php:1095 functions.php:1105
#, php-format
msgid "Page %d"
msgstr "第 %d 页"

#: functions.php:1220
msgid ""
"Sorry, I was not able to find what you need, what about look at other "
"content :)"
msgstr "抱歉，我没能找到您需要的内容，不放看看其他东西 ：）"

#: functions.php:1230 includes/widget-adbox/widget-adbox.php:51
msgid "All"
msgstr "全部"

#: functions.php:1231
msgid "Daily"
msgstr "每日"

#: functions.php:1232
msgid "Weekly"
msgstr "每周"

#: functions.php:1233
msgid "Monthly"
msgstr "每月"

#: functions.php:1339
msgid "Preview page"
msgstr "上一页"

#: functions.php:1339
msgid "Preview post"
msgstr "上一篇"

#: functions.php:1348 functions.php:1634
msgid "Next page"
msgstr "下一页"

#: functions.php:1348
msgid "Next post"
msgstr "下一篇"

#: functions.php:1444
msgid "Your comment is awaiting moderation."
msgstr "您的评论正在审核中。"

#: functions.php:1467 functions.php:1474
msgid "Reply"
msgstr "回复"

#: functions.php:1534 includes/related-post/related-post.php:54
msgid "Maybe you will like them"
msgstr "或许您会喜欢"

#: functions.php:1566
msgid "No data."
msgstr "暂无资料"

#: functions.php:1612
msgid "No data yet"
msgstr "此类别暂无资料"

#: functions.php:1654
msgid "Please set some recommended posts to display."
msgstr "请设置一些推荐文章以显示。"

#: functions.php:1719
msgid "Please add some homebox."
msgstr "请添加一些首页盒子。"

#: functions.php:1742
msgid "&raquo; more"
msgstr "&raquo; 更多"

#: functions.php:1813
msgid "Leave a comment"
msgstr "留下评论"

#: functions.php:1815
msgid "Cancel reply"
msgstr "取消回复"

#: functions.php:1828
#, php-format
msgid "You must be %s to post a comment."
msgstr "您需要 %s 后才能发表评论。"

#: functions.php:1829 includes/custom-point-bomb/custom-point-bomb.php:230
msgid "log-in"
msgstr "登录"

#: functions.php:1861 includes/quick-sign/quick-sign.php:43
#: tpl/author-profile.php:21 tpl/page-account-settings.php:90
msgid "Nickname"
msgstr "昵称"

#: functions.php:1863
msgid "Whats your nickname?"
msgstr "您的昵称"

#: functions.php:1874 includes/quick-sign/quick-sign.php:44
msgid "Email"
msgstr "邮箱"

#: functions.php:1876
msgid "Whats your Email?"
msgstr "您的邮箱"

#: functions.php:1888
msgid "Hi, have something to say?"
msgstr "Hi, 有什么要说的吗？"

#: functions.php:1889
msgid "Nothing to say?"
msgstr "没什么好说的吗？"

#: header.php:80 includes/custom-sign/custom-sign.php:161
#: includes/quick-sign/quick-sign.php:41 page-sign.php:196
#: tpl/header-topbar-tools.php:120
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: header.php:150
msgid "Keywords"
msgstr "搜索关键词"

#: includes/_comment-face/comment-face.php:57
msgid "Face settings"
msgstr "表情设置"

#: includes/_comment-face/comment-face.php:61
msgid "Theme comment face emoticons (one per line)"
msgstr "颜文字表情（一行一个）"

#: includes/_comment-face/comment-face.php:81
msgid "Face"
msgstr "表情"

#: includes/_comment-notify/comment-notify.php:43
msgid "Comment reply notifier"
msgstr "评论回复通知"

#: includes/_comment-notify/comment-notify.php:45
msgid ""
"It will send a mail to notify the being reply comment author when comment "
"has been reply, if your server supports."
msgstr "如果您的服务器支持，当评论被回复时，它将会发送一封通知邮件给被回复人。"

#: includes/_comment-notify/comment-notify.php:49
#: includes/link-manager/link-manager.php:30
#: includes/post-copyright/post-copyright.php:39
#: includes/post-share/post-share.php:97
msgid "Enable or not?"
msgstr "启用"

#: includes/_comment-notify/comment-notify.php:53
#: includes/comment-ajax/comment-ajax.php:98
#: includes/link-manager/link-manager.php:34 includes/mailer/mailer.php:106
#: includes/post-copyright/post-copyright.php:43
#: includes/post-share/post-share.php:98 includes/post-views/post-views.php:64
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: includes/_comment-notify/comment-notify.php:83
#, php-format
msgid "[%s] Your comment has been approved in \"%s\"."
msgstr "[%s] 您的评论通过审核于《%s》。"

#: includes/_comment-notify/comment-notify.php:89
#, php-format
msgid "Your comment has been approved in \"%s\"."
msgstr "您的评论已通过审核与《%s》。"

#: includes/_comment-notify/comment-notify.php:96
#, php-format
msgid "Comment content: %s"
msgstr "评论内容：%s"

#: includes/_comment-notify/comment-notify.php:103
#, php-format
msgid "Article URL: %s"
msgstr "文章 URL：%s"

#: includes/_comment-notify/comment-notify.php:110
#, php-format
msgid "Comment URL: %s"
msgstr "评论 URL：%s"

#: includes/_comment-notify/comment-notify.php:156
#, php-format
msgid "[%s] Your comment has a reply in \"%s\"."
msgstr "[%s] 您的评论有回复于《%s》。"

#: includes/_comment-notify/comment-notify.php:161
#, php-format
msgid "Your comment: %s"
msgstr "您的评论：%s"

#: includes/_comment-notify/comment-notify.php:168
#, php-format
msgid "%s's reply: %s"
msgstr "%s的回复：%s"

#: includes/_comment-notify/comment-notify.php:176
#, php-format
msgid "Views the comment: %s"
msgstr "查看此条评论：%s"

#: includes/account-notification/account-notification.php:101
#: tpl/page-account-notifications.php:5
msgid "My notifications"
msgstr "我的提醒"

#: includes/account-notification/account-notification.php:255
#: includes/account-notification/account-notification.php:256
#: includes/custom-point/custom-point.php:766
msgid "Special event"
msgstr "特别事件"

#: includes/account-notification/account-notification.php:292
msgid "Post reply"
msgstr "文章评论"

#: includes/account-notification/account-notification.php:295
#, php-format
msgid "Your post %1$s has a comment by %2$s."
msgstr "您的文章 %1$s 有一条来自 %2$s 的评论。"

#: includes/account-notification/account-notification.php:324
msgid "Comment reply"
msgstr "评论回复"

#: includes/account-notification/account-notification.php:327
#, php-format
msgid "Your comment has a reply by %1$s in %2$s."
msgstr "%1$s 回复了您在 %2$s 的评论。"

#: includes/account-notification/account-notification.php:359
#, php-format
msgid "%s is following you."
msgstr "%s 正在关注您。"

#: includes/cache/cache.php:112
msgid "Theme cache"
msgstr "主题缓存"

#: includes/cache/cache.php:113
msgid ""
"Maybe the theme used cache for improve performance, you can clean it when "
"you modify some site contents if you want."
msgstr ""
"或许主题使用了缓存提高了性能，当您改变了站点内容时候，您可以选择清空缓存。"

#: includes/cache/cache.php:118
msgid "Memcache cache"
msgstr "Memcache 缓存"

#: includes/cache/cache.php:122
msgid "Are you sure DELETE object-cache.php to disable theme object cache?"
msgstr "你确定删除 object-cache.php 来禁用主题对象缓存吗？"

#: includes/cache/cache.php:123
msgid "Disable theme object cache"
msgstr "禁用主题对象缓存"

#: includes/cache/cache.php:126
msgid ""
"Are you sure RE-CREATE object-cache.php to re-enable theme object cache?"
msgstr "你确定重建 object-cache.php 来重新启用主题对象缓存吗？"

#: includes/cache/cache.php:127
msgid "Re-enable theme object cache"
msgstr "重新启用的主题对象缓存"

#: includes/cache/cache.php:132
msgid "Enable theme object cache"
msgstr "启用主题对象缓存"

#: includes/cache/cache.php:135
msgid "Save your settings before click."
msgstr "点击之前保存设置。"

#: includes/cache/cache.php:141
#: includes/custom-page-cats/custom-page-cats.php:64
#: includes/custom-page-rank/custom-page-rank.php:66
#: includes/custom-page-tags/custom-page-tags.php:68
#: includes/custom-point/custom-point.php:144
#: includes/custom-slidebox/custom-slidebox.php:227
#: includes/file-timestamp/file-timestamp.php:58
#: includes/min-rebuild/min-rebuild.php:37
msgid "Control"
msgstr "操作"

#: includes/cache/cache.php:145
msgid "Theme cache has been cleaned or rebuilt."
msgstr "主题缓存已被清空或重建。"

#: includes/cache/cache.php:149 includes/cache/cache.php:151
#: includes/cache/cache.php:153 includes/setting-import/setting-import.php:153
#: page-sign.php:76
msgid "Processing, please wait..."
msgstr "处理中，请稍候…"

#: includes/cache/cache.php:149
msgid "Clean all cache"
msgstr "清空全部缓存"

#: includes/cache/cache.php:151
msgid "Clean widget cache"
msgstr "清空小工具缓存"

#: includes/cache/cache.php:153
msgid "Clean menu cache"
msgstr "清空菜单缓存"

#: includes/cache/cache.php:156
msgid "Save your settings before clean"
msgstr "在清空前请保存您的设置"

#: includes/cache/cache.php:169
#, php-format
msgid "Can not delete the %s file, please make sure the folder can be written."
msgstr "无法删除 %s 文件，请确保该文件夹可写。"

#: includes/cache/cache.php:174
#, php-format
msgid "Can not create the %s file, please make sure the folder can be written."
msgstr "无法创建 %s 文件，请确定文件夹是否可写。"

#: includes/clean-up/clean-up.php:26
msgid "Database Optimization"
msgstr "数据库优化"

#: includes/clean-up/clean-up.php:27
msgid ""
"If your site works for a long time, maybe will have some redundant data in "
"the database, they will reduce the operating speed of the your site, "
"recommend to clean them regularly."
msgstr ""
"如果您的站点运作了一段很长的时间，也许会在数据库中产生了一些冗余数据，它们会"
"降低站点的运作效率，建议定期清理。"

#: includes/clean-up/clean-up.php:28
msgid "Attention: this action will be auto clean up all theme cache."
msgstr "注意：这个操作将会清空所有主题缓存。"

#: includes/clean-up/clean-up.php:32
msgid "Clean redundant post data"
msgstr "清理冗余文章数据"

#: includes/clean-up/clean-up.php:40
msgid "Delete revision &amp; draft &amp; auto-draft &amp; trash posts"
msgstr "删除修订 &amp; 草稿 &amp; 自动草稿 & 垃圾箱文章"

#: includes/clean-up/clean-up.php:49
msgid "Delete orphan post meta"
msgstr "删除冗余的文章元数据"

#: includes/clean-up/clean-up.php:55
msgid "Clean redundant comment data"
msgstr "删除冗余的评论元数据"

#: includes/clean-up/clean-up.php:62
msgid "Delete moderated &amp; spam &amp; trash comments"
msgstr "删除待审核 &amp; 广告 &amp; 垃圾箱评论"

#: includes/clean-up/clean-up.php:69
msgid "Delete orphan comment meta"
msgstr "删除冗余的评论元数据"

#: includes/clean-up/clean-up.php:74
msgid "Clean redundant other data"
msgstr "清理其它冗余数据"

#: includes/clean-up/clean-up.php:80
msgid "Delete orphan relationship"
msgstr "删除冗余的关系数据"

#: includes/clean-up/clean-up.php:85
msgid "Optimizate the WP Database"
msgstr "立即优化"

#: includes/clean-up/clean-up.php:91
msgid "Optimizate Now"
msgstr "立即优化"

#: includes/clean-up/clean-up.php:205
msgid "No param"
msgstr "无参数"

#: includes/clean-up/clean-up.php:215
#, php-format
msgid "Database updated in %s s."
msgstr "数据库已在 %s 秒内更新。"

#: includes/clean-up/clean-up.php:228
#: includes/custom-point/custom-point.php:1042
#: includes/custom-slidebox/custom-slidebox.php:355
#: includes/favicon/favicon.php:199 includes/mailer/mailer.php:218
#: includes/quick-sign/quick-sign.php:52
msgid "Server error or network is disconnected."
msgstr "服务器错误或网络未连接。"

#: includes/comment-ajax/comment-ajax.php:90
msgid "Comment AJAX settings"
msgstr "AJAX 评论设置"

#: includes/comment-ajax/comment-ajax.php:91
msgid ""
"Submitted comment without refreshing page. Recommended enable to improve the "
"user experience."
msgstr "提交评论无需刷新页面。推荐使以改善用户体验。"

#: includes/comment-ajax/comment-ajax.php:95
msgid "Enable comment AJAX"
msgstr "启用 AJAX 评论"

#: includes/comment-ajax/comment-ajax.php:111
msgid "Blocked comment from frontend."
msgstr "已禁止前台评论"

#: includes/comment-ajax/comment-ajax.php:178
msgid "Sorry, you must be logged in to post a comment."
msgstr "抱歉，您必须登陆后才能发表评论。"

#: includes/comment-ajax/comment-ajax.php:189
msgid "Error: please fill your name."
msgstr "错误：请填写你的名字。"

#: includes/comment-ajax/comment-ajax.php:194
msgid "Error: please enter a valid email address."
msgstr "错误：请输入一个合法的邮箱地址。"

#: includes/comment-ajax/comment-ajax.php:204
msgid "Error: please type a comment."
msgstr "错误：请输入评论内容。"

#: includes/comment-ajax/comment-ajax.php:270
#: includes/comment-ajax/comment-ajax.php:471
msgid "Commented successfully, thank you!"
msgstr "发表评论成功，感谢您的参与！"

#: includes/comment-ajax/comment-ajax.php:295
msgid "Post ID is invaild."
msgstr "无效的文章 ID 参数。"

#: includes/comment-ajax/comment-ajax.php:308
#: includes/custom-post-point/custom-post-point.php:659
#: includes/custom-post-point/custom-post-point.php:733
msgid "Post is not exist."
msgstr "文章不存在。"

#: includes/comment-ajax/comment-ajax.php:316
msgid "Data sent."
msgstr "数据传送完毕。"

#: includes/comment-ajax/comment-ajax.php:395
#: includes/custom-contribution/custom-contribution.php:227
#: includes/custom-contribution/custom-contribution.php:248
#: tpl/page-account-post.php:31
msgid "Sorry, the post does not exist."
msgstr "抱歉，文章不存在。"

#: includes/comment-ajax/comment-ajax.php:410
msgid "Sorry, comments are closed for this item."
msgstr "抱歉，该文章的评论已被关闭。"

#: includes/comment-ajax/comment-ajax.php:419
msgid "Sorry, can not comment on trash post."
msgstr "抱歉，您必须登陆后才能发表评论。"

#: includes/comment-ajax/comment-ajax.php:428
msgid "Sorry, can not comment draft post."
msgstr "抱歉，您必须登陆后才能发表评论。"

#: includes/comment-ajax/comment-ajax.php:437
msgid "Sorry, the post needs password to comment."
msgstr "抱歉，您必须登陆后才能发表评论。"

#: includes/comment-ajax/comment-ajax.php:475
msgid "{n} page"
msgstr "第 {n} 页"

#: includes/comment-ajax/comment-ajax.php:477
#: includes/custom-point-bomb/custom-point-bomb.php:767
#: includes/custom-post-point/custom-post-point.php:849
msgid ""
"Sorry, some server error occurred, the operation can not be completed, "
"please try again later."
msgstr "抱歉，服务器发生了一些错误，该操作无法完成，请稍后重试。"

#: includes/custom-account/custom-account.php:69
msgid "Account"
msgstr "会员帐号"

#: includes/custom-api/custom-api.php:109
msgid "Sorry, no content found."
msgstr "抱歉，没有内容发现。"

#: includes/custom-api/custom-api.php:124
msgid "Sorry, post ID is invaild."
msgstr "抱歉，文章 ID 编号无效。"

#: includes/custom-api/custom-api.php:136
msgid "Sorry, the post do not exist."
msgstr "抱歉，文章不存在。"

#: includes/custom-api/custom-api.php:145
#: includes/custom-user-settings/custom-user-settings.php:315
msgid "Sorry, the type param is invaild."
msgstr "抱歉，缺少类型参数。"

#: includes/custom-author-profile/custom-author-profile.php:81
msgid "Profile"
msgstr "资料"

#: includes/custom-author-profile/custom-author-profile.php:86
#: tpl/author-profile.php:56
msgid "Works"
msgstr "作品"

#: includes/custom-author-profile/custom-author-profile.php:98
msgid "Followers"
msgstr "粉丝"

#: includes/custom-author-profile/custom-author-profile.php:104
msgid "Following"
msgstr "正在关注"

#: includes/custom-collection/custom-collection.php:66
msgid "Collection settings"
msgstr "专刊设置"

#: includes/custom-collection/custom-collection.php:69
msgid "Which categories will be added after submit?"
msgstr "在提交后哪些分类目录将会自动添加？"

#: includes/custom-collection/custom-collection.php:75
#: includes/custom-contribution/custom-contribution.php:79
msgid "Shows tags number"
msgstr "显示的标签数量"

#: includes/custom-collection/custom-collection.php:81
msgid "Post boxes min number"
msgstr "文章盒子最小数量"

#: includes/custom-collection/custom-collection.php:87
msgid "Post boxes max number"
msgstr "文章盒子最大数量"

#: includes/custom-collection/custom-collection.php:93
msgid ""
"You can write some description for collection page header. Please use tag "
"<p> to wrap your HTML codes."
msgstr ""
"你可以给专刊投稿页面写一些说明，将会在页面头部显示。请使用标签 <p> 包裹你的 "
"HTML 代码。"

#: includes/custom-collection/custom-collection.php:122
msgid "Click to locate the source"
msgstr "点击定位到源位置"

#: includes/custom-collection/custom-collection.php:156
msgid "Post preview"
msgstr "文章预览图"

#: includes/custom-collection/custom-collection.php:160
#: includes/custom-homebox/custom-homebox.php:169
#: includes/custom-slidebox/custom-slidebox.php:196
msgid "Delete this item"
msgstr "删除此条目"

#: includes/custom-collection/custom-collection.php:165
msgid "Post ID"
msgstr "文章 ID"

#: includes/custom-collection/custom-collection.php:165
msgid "Please write the post ID number, e.g. 4015."
msgstr "请填写文章 ID 编号，例如 4015。"

#: includes/custom-collection/custom-collection.php:168
msgid "The recommended post title"
msgstr "推荐的文章标题"

#: includes/custom-collection/custom-collection.php:168
msgid "Please write the recommended post title."
msgstr "请填写推荐的文章标题。"

#: includes/custom-collection/custom-collection.php:172
msgid "Why recommend the post? Talking about your point."
msgstr "为什么推荐这篇文章？写写理由吧，120 字左右即可。"

#: includes/custom-collection/custom-collection.php:192
msgid ""
"Welcome to collection page, you can fill in the post ID and make them as a "
"collection to share you favorite posts."
msgstr ""
"欢迎来到专刊投稿页面，您可以填写你喜欢的文章的 ID 编号后，将它们作为一个专刊"
"合集向广大绅士分享。"

#: includes/custom-collection/custom-collection.php:224
msgid "New collection"
msgstr "新建专刊"

#: includes/custom-collection/custom-collection.php:271
#: includes/custom-contribution/custom-contribution.php:178
#: includes/custom-slidebox/custom-slidebox.php:98
#: includes/favicon/favicon.php:112
msgid "Invaild file type."
msgstr "无效的文件类型。"

#: includes/custom-collection/custom-collection.php:298
#: includes/custom-contribution/custom-contribution.php:201
#: includes/custom-slidebox/custom-slidebox.php:128
#: includes/favicon/favicon.php:147
msgid "Upload success."
msgstr "上传成功。"

#: includes/custom-collection/custom-collection.php:310
msgid "Invaild collection param."
msgstr "无效的专刊参数。"

#: includes/custom-collection/custom-collection.php:320
msgid "Sorry, posts can not be empty."
msgstr "抱歉，文章不能为空。"

#: includes/custom-collection/custom-collection.php:330
#: includes/custom-contribution/custom-contribution.php:265
msgid "Please write the post title."
msgstr "请填写文章标题。"

#: includes/custom-collection/custom-collection.php:341
#: includes/custom-contribution/custom-contribution.php:285
msgid "Please set an image as post thumbnail"
msgstr "请选择一张图片作为封面"

#: includes/custom-collection/custom-collection.php:351
msgid "Please explain why you recommend this collection."
msgstr "请描述一下为什么推荐此专刊？"

#: includes/custom-collection/custom-collection.php:400
#, php-format
msgid ""
"Your collection submitted successful, it will be published after approve in "
"a while. Thank you very much! How about %s again?"
msgstr "专刊提交成功，等会通过审核后就会发布了。十分感谢！%s 吗？"

#: includes/custom-collection/custom-collection.php:401
msgid "write a new collection"
msgstr "再来一发"

#: includes/custom-collection/custom-collection.php:407
#: includes/custom-contribution/custom-contribution.php:402
#, php-format
msgid "Congratulation! Your post has been published. You can %s or %s."
msgstr "恭喜！您的文章已发表成功。现在您可以 %s 或 %s。"

#: includes/custom-collection/custom-collection.php:408
#: includes/custom-contribution/custom-contribution.php:403
msgid "View it now"
msgstr "立即查看它"

#: includes/custom-collection/custom-collection.php:409
msgid "countinue to write a new collection"
msgstr "继续写一篇新专刊"

#: includes/custom-collection/custom-collection.php:419
#: includes/custom-contribution/custom-contribution.php:414
msgid "Post published"
msgstr "文章发表"

#: includes/custom-collection/custom-collection.php:435
msgid "Sorry, the post id is invaild."
msgstr "抱歉，文章 ID 编号无效。"

#: includes/custom-collection/custom-collection.php:445
msgid "Sorry, the post do not exist, please type another post ID."
msgstr "抱歉，该文章不存在，请输入另一个文章的 ID 编号。"

#: includes/custom-collection/custom-collection.php:452
msgid "Finished get the post data."
msgstr "获取文章数据成功。"

#: includes/custom-collection/custom-collection.php:478
msgid "Sorry, your posts are not enough, please add more posts."
msgstr "抱歉，你的文章数量不充足，请添加更多文章。"

#: includes/custom-collection/custom-collection.php:484
msgid "Sorry, your post are too many, please reduce some posts and try again."
msgstr "抱歉，你的文章数量太多了，请减少一些文章再尝试。"

#: includes/custom-collection/custom-collection.php:502
msgid "Sorry, the post id is invaild, please try again."
msgstr "抱歉，文章 ID 编号无效，请重试。"

#: includes/custom-collection/custom-collection.php:511
msgid "Sorry, the post title is invaild, please try again."
msgstr "抱歉，文章标题无效，请重试。"

#: includes/custom-collection/custom-collection.php:520
msgid "Sorry, the post content is invaild, please try again."
msgstr "抱歉，文章内容无效，请重试。"

#: includes/custom-collection/custom-collection.php:529
msgid "Sorry, the post thumbnail is invaild, please try again."
msgstr "抱歉，文章封面无效，请重试。"

#: includes/custom-collection/custom-collection.php:538
msgid "Sorry, the post do not exist, please try again."
msgstr "抱歉，该文章不存在，请重试。"

#: includes/custom-collection/custom-collection.php:576
msgid "A item has been deleted."
msgstr "一条栏目已经成功删除。"

#: includes/custom-collection/custom-collection.php:577
msgid "Getting post data, please wait..."
msgstr "正在获取文章数据，请稍候……"

#: includes/custom-collection/custom-collection.php:578
msgid "Previewing, please wait..."
msgstr "正在预览，请稍候……"

#: includes/custom-collection/custom-collection.php:579
msgid ""
"Sorry, server is busy now, can not respond your request, please try again "
"later."
msgstr "抱歉，服务器正忙，无法响应你的请求，请稍候重试。"

#: includes/custom-collection/custom-collection.php:580
#, php-format
msgid "Sorry, the minimum number of posts is %d."
msgstr "抱歉，最少的文章数量为 %d。"

#: includes/custom-collection/custom-collection.php:581
#, php-format
msgid "Sorry, the maximum number of posts is %d."
msgstr "抱歉，最多的文章数量为 %d。"

#: includes/custom-collection/custom-collection.php:582
msgid "Sorry, the post id must be number, please correct it."
msgstr "抱歉，文章 ID 编号必须为数字，请更正后重试。"

#: includes/custom-contribution/custom-contribution.php:70
msgid "Contribution settings"
msgstr "投稿设置"

#: includes/custom-contribution/custom-contribution.php:73
msgid "Shows categories"
msgstr "显示的分类目录"

#: includes/custom-contribution/custom-contribution.php:85
msgid ""
"You can write some description for contribution page header. Please use tag "
"<p> to wrap your HTML codes."
msgstr ""
"你可以给投稿页面写一些说明，将会在页面头部显示。请使用标签 <p> 包裹你的 HTML "
"代码。"

#: includes/custom-contribution/custom-contribution.php:129
#: tpl/header-topbar-tools.php:39
msgid "Edit post"
msgstr "编辑文章"

#: includes/custom-contribution/custom-contribution.php:129
msgid "Post contribution"
msgstr "文章投稿"

#: includes/custom-contribution/custom-contribution.php:237
#: tpl/page-account-post.php:56
msgid "Sorry, you are not the post author, can not edit it."
msgstr "抱歉，你不是该作品的作者，无法编辑。"

#: includes/custom-contribution/custom-contribution.php:255
msgid "Invaild contribution param."
msgstr "无效的投稿参数。"

#: includes/custom-contribution/custom-contribution.php:275
msgid "Please write the post content."
msgstr "文章内容必须填写哦"

#: includes/custom-contribution/custom-contribution.php:295
msgid "Please select a category."
msgstr "请选择一个类别。"

#: includes/custom-contribution/custom-contribution.php:397
msgid ""
"Your post submitted successful, it will be published after approve in a "
"while."
msgstr "你的文章提交成功，一会儿审核通过后将会发表，感谢您的参与！"

#: includes/custom-contribution/custom-contribution.php:404
msgid "countinue to write a new post"
msgstr "继续写一篇"

#: includes/custom-contribution/custom-contribution.php:421
#: includes/custom-contribution/custom-contribution.php:423
msgid "Your post has updated successful."
msgstr "你的作品已成功更新。"

#: includes/custom-contribution/custom-contribution.php:421
msgid "Views it now"
msgstr "立即查看它"

#: includes/custom-contribution/custom-contribution.php:520
msgid "Uploading {0}/{1}, please wait..."
msgstr "正在上传 {0}/{1}，请稍候…"

#: includes/custom-contribution/custom-contribution.php:521
msgid "Click to delete"
msgstr "点击删除此张图片"

#: includes/custom-contribution/custom-contribution.php:522
msgid "{0} files have been uploaded."
msgstr "{0} 个文件上传成功，嘻嘻…"

#: includes/custom-contribution/custom-contribution.php:523
#: tpl/page-account-contribution.php:215 tpl/page-account-post.php:344
msgid "Source"
msgstr "来源"

#: includes/custom-contribution/custom-contribution.php:524
msgid "Click to view source"
msgstr "点击查看原图"

#: includes/custom-contribution/custom-contribution.php:525
msgid "Set as cover."
msgstr "设为封面"

#: includes/custom-contribution/custom-contribution.php:526
msgid "Optional: some description"
msgstr "[在此处写下一些描述]"

#: includes/custom-contribution/custom-contribution.php:527
msgid "Insert"
msgstr "插入"

#: includes/custom-contribution/custom-contribution.php:528
msgid "Preview"
msgstr "预览图"

#: includes/custom-contribution/custom-contribution.php:529
msgid "Large size"
msgstr "大尺寸"

#: includes/custom-contribution/custom-contribution.php:530
msgid "Medium size"
msgstr "中尺寸"

#: includes/custom-contribution/custom-contribution.php:531
msgid "Small size"
msgstr "小尺寸"

#: includes/custom-contribution/custom-contribution.php:532
#: includes/custom-follow/custom-follow.php:141
#: includes/custom-sign/custom-sign.php:621
#: includes/custom-user-settings/custom-user-settings.php:467
#: includes/custom-user-settings/custom-user-settings.php:478
msgid "Sorry, server error please try again later."
msgstr "抱歉，服务器错误请稍后重试。"

#: includes/custom-dashboard/custom-dashboard.php:72
msgid "My dashboard"
msgstr "我的仪表盘"

#: includes/custom-dashboard/dashboards.php:24
msgid "My recent reward point actives"
msgstr "我最近的积分动态"

#: includes/custom-dashboard/dashboards.php:36
#: includes/widget-rank/widget-rank.php:87
#: includes/widget-tags/widget-tags.php:87 tpl/page-account-edit.php:79
#: tpl/page-rank-popular.php:22
msgid "No data yet."
msgstr "此类别暂无资料"

#: includes/custom-dashboard/dashboards.php:55
msgid "Recent comments for my posts"
msgstr "最近给我文章的的评论"

#: includes/custom-dashboard/dashboards.php:71
msgid "No comment for your post yet"
msgstr "还没有评论"

#: includes/custom-dashboard/dashboards.php:104
#, php-format
msgid "%s commented your post \"%s\"."
msgstr "%s 评论了您的文章《%s》。"

#: includes/custom-dashboard/dashboards.php:135
msgid "My statistics"
msgstr "我的统计状态"

#: includes/custom-dashboard/dashboards.php:138
msgid "Views my histories"
msgstr "查看我的历史积分"

#: includes/custom-dashboard/dashboards.php:150
#, php-format
msgid "My posts: %s"
msgstr "我的文章：%s"

#: includes/custom-dashboard/dashboards.php:157
#, php-format
msgid "My comments: %s"
msgstr "我的评论：%s"

#: includes/custom-dashboard/dashboards.php:166
#, php-format
msgid "My followers: %s"
msgstr "我的粉丝：%s"

#: includes/custom-dashboard/dashboards.php:175
#, php-format
msgid "My following: %s"
msgstr "我在关注：%s"

#: includes/custom-dashboard/dashboards.php:193
msgid "My recent posts"
msgstr "我最近的文章"

#: includes/custom-dashboard/dashboards.php:220
msgid "No posts yet"
msgstr "还没有文章"

#: includes/custom-edit/custom-edit.php:71
msgid "My posts"
msgstr "我的作品"

#: includes/custom-follow/custom-follow.php:78
msgid "Follow success."
msgstr "关注成功。"

#: includes/custom-follow/custom-follow.php:84
msgid "Unfollow success."
msgstr "取消关注成功。"

#: includes/custom-follow/custom-follow.php:90
msgid "Unkown param."
msgstr "位置参数。"

#: includes/custom-homebox/custom-homebox.php:79
msgid "link"
msgstr "链接"

#: includes/custom-homebox/custom-homebox.php:88
msgid "Theme home box settings"
msgstr "首页盒子设置"

#: includes/custom-homebox/custom-homebox.php:101
msgid "Home box control"
msgstr "盒子操作"

#: includes/custom-homebox/custom-homebox.php:103
msgid "Add a new home box"
msgstr "添加一个新的盒子"

#: includes/custom-homebox/custom-homebox.php:133
#: includes/custom-homebox/custom-homebox.php:141
msgid "Box title"
msgstr "盒子标题"

#: includes/custom-homebox/custom-homebox.php:146
msgid "Box link"
msgstr "盒子链接"

#: includes/custom-homebox/custom-homebox.php:154
msgid "Box link (include http://)"
msgstr "盒子地址（包括 http://）"

#: includes/custom-homebox/custom-homebox.php:159 tpl/page-account-edit.php:19
msgid "Categories"
msgstr "分类"

#: includes/custom-homebox/custom-homebox.php:165
msgid "Keywords and links"
msgstr "关键词与链接"

#: includes/custom-homebox/custom-homebox.php:167
msgid "Eg. Tag1 = http://inn-studio.com"
msgstr "例如 标签1 = http://inn-studio.com"

#: includes/custom-homebox/custom-homebox.php:168
msgid "Per keyword/line"
msgstr "一行一个关键词"

#: includes/custom-navwalker/custom-navwalker.php:420
msgid "Awesome icon"
msgstr "Awesome 图标"

#: includes/custom-navwalker/custom-navwalker.php:434
msgid "Hide navigation label"
msgstr "隐藏导航标签"

#: includes/custom-page-cats/custom-page-cats.php:53
#: includes/custom-page-rank/custom-page-rank.php:55
msgid "Categories index settings"
msgstr "分类目录索引设置"

#: includes/custom-page-cats/custom-page-cats.php:54
#: includes/custom-page-rank/custom-page-rank.php:56
msgid "Display posts number or alphabet slug index on categories index page."
msgstr "在分类目录中根据日志的数字或英文字母别名来显示索引。"

#: includes/custom-page-cats/custom-page-cats.php:58
#: includes/custom-page-rank/custom-page-rank.php:60
msgid "Index Categories"
msgstr "分类索引"

#: includes/custom-page-cats/custom-page-cats.php:68
#: includes/custom-page-rank/custom-page-rank.php:70
#: includes/custom-page-tags/custom-page-tags.php:71
msgid "Flush cache"
msgstr "刷新缓存"

#: includes/custom-page-cats/custom-page-cats.php:82
#: includes/custom-page-rank/custom-page-rank.php:84
#: includes/custom-page-tags/custom-page-tags.php:90
msgid "Cache has been cleaned."
msgstr "缓存已成功清空。"

#: includes/custom-page-cats/custom-page-cats.php:93
msgid "Categories index"
msgstr "分类索引"

#: includes/custom-page-cats/custom-page-cats.php:155
msgid "No cagtegory yet."
msgstr "暂无分类。"

#: includes/custom-page-cats/custom-page-cats.php:166
msgid "Initial"
msgstr "首字"

#: includes/custom-page-rank/custom-page-rank.php:95
msgid "Rank"
msgstr "排行榜"

#: includes/custom-page-rank/custom-page-rank.php:137
msgid "Recommend"
msgstr "推荐"

#: includes/custom-page-rank/custom-page-rank.php:152
msgid "Daily popular"
msgstr "每日最赞"

#: includes/custom-page-rank/custom-page-rank.php:159
msgid "Weekly popular"
msgstr "每周最赞"

#: includes/custom-page-rank/custom-page-rank.php:166
msgid "Monthly popular"
msgstr "每月最赞"

#: includes/custom-page-rank/custom-page-rank.php:175
#: includes/widget-rank/widget-rank.php:212
msgid "Latest"
msgstr "最新"

#: includes/custom-page-rank/custom-page-rank.php:184
msgid "Users"
msgstr "会员"

#: includes/custom-page-rank/custom-page-rank.php:191
msgid "Me"
msgstr "我"

#: includes/custom-page-tags/custom-page-tags.php:56
msgid "Tags index settings"
msgstr "标签索引设置"

#: includes/custom-page-tags/custom-page-tags.php:57
msgid "Display posts chinese pinyin title index on tags index page."
msgstr "在标签索引页面中显示中文标题的文章索引。"

#: includes/custom-page-tags/custom-page-tags.php:61
msgid "Whitelist - users "
msgstr "白名单 - 用户"

#: includes/custom-page-tags/custom-page-tags.php:64
msgid "User ID, multiple users separated by ,(commas). E.g. 1,2,3,4"
msgstr "用户 ID，多个用户使用 ,（英文逗号）分隔。例如 1,2,3,4"

#: includes/custom-page-tags/custom-page-tags.php:123
msgid "Tags index"
msgstr "标签索引"

#: includes/custom-page-tags/custom-page-tags.php:349
msgid "No tag yet."
msgstr "还没有标签"

#: includes/custom-page-tags/custom-page-tags.php:358
msgid "Pinyin initial"
msgstr "拼音首字母"

#: includes/custom-page-tags/custom-page-tags.php:433
msgid "Preview image is loading..."
msgstr "正在加载预览图……"

#: includes/custom-page-tags/custom-page-tags.php:434
msgid "ERROR: can not load the preview image."
msgstr "错误: 无法加载预览图。"

#: includes/custom-point-bomb/custom-point-bomb.php:97
#: includes/custom-point-bomb/custom-point-bomb.php:707
#: tpl/page-account-bomb.php:15
msgid "Bomb world"
msgstr "丢雷世界"

#: includes/custom-point-bomb/custom-point-bomb.php:110
msgid "Victory percentage"
msgstr "获胜百分比"

#: includes/custom-point-bomb/custom-point-bomb.php:112
msgid ""
"User bombs other user points victory percentage. The unit is the percentage."
msgstr "用户轰炸其他用户积分获胜百分比。单位是百分比。"

#: includes/custom-point-bomb/custom-point-bomb.php:115
msgid "When user bomb points"
msgstr "当用户轰炸积分时"

#: includes/custom-point-bomb/custom-point-bomb.php:117
#: includes/custom-post-point/custom-post-point.php:309
msgid "Use commas to separate multiple point, first as the default."
msgstr "多个积分点使用英文逗号（,）分隔，第一个为默认值。"

#: includes/custom-point-bomb/custom-point-bomb.php:120
msgid "User daily bomb max-times"
msgstr "每天用户最大攻击次数"

#: includes/custom-point-bomb/custom-point-bomb.php:122
msgid "The maximum number of attacks per user daily."
msgstr "每天每用户最大攻击次数"

#: includes/custom-point-bomb/custom-point-bomb.php:182
msgid "User points bomb description"
msgstr "用户轰炸积分描述"

#: includes/custom-point-bomb/custom-point-bomb.php:186
#: includes/dev-mode/dev-mode.php:173 tpl/author-profile.php:42
#: tpl/page-account-settings.php:110
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: includes/custom-point-bomb/custom-point-bomb.php:198
#, php-format
msgid ""
"Welcome to bomb world. You can consume your %1$s to bomb opponent's %1$s. "
"Please read the blew item before bombs:"
msgstr ""
"欢迎来到丢雷世界。你可以消耗你的%1$s去轰炸对手的%1$s。丢雷之前，请看下列规则"
"说明："

#: includes/custom-point-bomb/custom-point-bomb.php:200
#, php-format
msgid ""
"If you hit the opponent when you bomb, your consumption will come back and "
"you will get the extra %1$s of consumption."
msgstr ""
"如果你命中你轰炸的目标，你消耗的%1$s将会返还并且获得你所轰炸的%1$s数量。"

#: includes/custom-point-bomb/custom-point-bomb.php:201
#, php-format
msgid ""
"If you miss the opponent when you bomb, the opponent will get your half of "
"%s of consumption."
msgstr "如果你没命中你轰炸的目标，目标将会获得你轰炸%s数量的一半。"

#: includes/custom-point-bomb/custom-point-bomb.php:202
msgid "Do not bomb atrociously, be careful opponent bombs back."
msgstr ""
"丢雷有风险，轰炸须谨慎！小心对方会反击哦<small>（在反击前炸光他不就好了嘛XD）"
"</small>。"

#: includes/custom-point-bomb/custom-point-bomb.php:229
#, php-format
msgid "Sorry, please %s."
msgstr "抱歉，请先%s。"

#: includes/custom-point-bomb/custom-point-bomb.php:240
msgid "Sorry, the target user ID is invaild."
msgstr "抱歉，目标用户 ID 无效。"

#: includes/custom-point-bomb/custom-point-bomb.php:254
msgid "Sorry, the target user do not exist."
msgstr "抱歉，目标用户不存在。"

#: includes/custom-point-bomb/custom-point-bomb.php:265
msgid "Sorry, you can not attack yourself."
msgstr "啊咧，就算是抖M也不能轰自己哦！"

#: includes/custom-point-bomb/custom-point-bomb.php:297
msgid "Sorry, you have reached the maximun times today, see you tomorrow."
msgstr "抱歉，你今天已达到丢雷最大次数了，明天见！"

#: includes/custom-point-bomb/custom-point-bomb.php:332
msgid "Target locked, bomb is ready."
msgstr "目标已锁定，随时可以轰炸！"

#: includes/custom-point-bomb/custom-point-bomb.php:362
msgid "Sorry, the point value is invaild."
msgstr "抱歉，积分点无效。"

#: includes/custom-point-bomb/custom-point-bomb.php:374
#, php-format
msgid "Sorry, the target %s is not enough to bear your bomb."
msgstr "抱歉，目标的%s装上了 360 安全卫士，你无法攻击。"

#: includes/custom-point-bomb/custom-point-bomb.php:386
#, php-format
msgid "Sorry, your %s is not enough to bomb target."
msgstr "抱歉，你的%s过低无法轰炸目标。"

#: includes/custom-point-bomb/custom-point-bomb.php:446
#, php-format
msgid ""
"Bombing successfully! Your bomb hit %1$s, you got %2$s %3$s. Target "
"remaining %4$s %3$s."
msgstr "轰炸成功，%1$s 被你炸飞，你获得了 %2$s 个%3$s。目标剩余 %4$s 个%3$s。"

#: includes/custom-point-bomb/custom-point-bomb.php:462
#, php-format
msgid ""
"Unlucky! %1$s miss your attack, you lost %2$s %3$s and remaining %4$s %3$s."
msgstr ""
"轰炸失败！%1$s 回避了你的攻击，你损失了 %2$s 个%3$s，剩余 %4$s 个%3$s。"

#: includes/custom-point-bomb/custom-point-bomb.php:487
#: includes/custom-post-point/custom-post-point.php:112
msgid "Sorry, type param is invaild."
msgstr "抱歉，缺少类型参数。"

#: includes/custom-point-bomb/custom-point-bomb.php:592
#, php-format
msgid "You bombed %1$s and hit! You got %2$s %3$s."
msgstr "你炸飞了 %1$s！你获得 %2$s 个%3$s。"

#: includes/custom-point-bomb/custom-point-bomb.php:602
#, php-format
msgid "You bombed %1$s but miss! You lost %2$s %3$s."
msgstr "你轰炸了 %1$s 但很可惜未命中，你丢失了 %2$s 个%3$s。"

#: includes/custom-point-bomb/custom-point-bomb.php:649
#: includes/custom-point-bomb/custom-point-bomb.php:725
#, php-format
msgid "%1$s bombed you and hit. You lost %2$s %3$s."
msgstr "%1$s 轰炸了你并且命中！。你丢失了 %2$s 个%3$s。"

#: includes/custom-point-bomb/custom-point-bomb.php:659
#: includes/custom-point-bomb/custom-point-bomb.php:713
msgid "It is time to fight back"
msgstr "问多无用！"

#: includes/custom-point-bomb/custom-point-bomb.php:664
#, php-format
msgid "%1$s bombed you but miss. You got %2$s %3$s."
msgstr "%1$s 轰炸了你，不过没命中！你捡到了 %2$s 个%3$s。"

#: includes/custom-point-bomb/custom-point-bomb.php:735
#, php-format
msgid "%1$s bombed you but miss! You got %2$s %3$s."
msgstr "%1$s 轰炸了你，不过没命中！你捡到了 %2$s 个%3$s。"

#: includes/custom-point-bomb/custom-point-bomb.php:765
msgid "Target locking..."
msgstr "目标锁定中……"

#: includes/custom-point-bomb/custom-point-bomb.php:766
msgid "Bombing, please wait..."
msgstr "正在轰炸，请稍候……"

#: includes/custom-point-views-per-hundred/custom-point-views-per-hundred.php:47
msgid "When post per hundred views"
msgstr "当文章增加 100 查看数时"

#: includes/custom-point-views-per-hundred/custom-point-views-per-hundred.php:180
#: includes/custom-point-views-per-hundred/custom-point-views-per-hundred.php:227
#, php-format
msgid "Your post %1$s reached per hundred views, %2$s %3$s. Views are %4$s."
msgstr "你的文章 %1$s 达到每百查看数，奖励 %2$s 个%3$s。查看数为 %4$s 次。"

#: includes/custom-point-views-per-hundred/custom-point-views-per-hundred.php:213
msgid "Preview image"
msgstr "封面图"

#: includes/custom-point-views-per-hundred/custom-point-views-per-hundred.php:219
msgid "Per hundred views"
msgstr "每百查看数"

#: includes/custom-point/custom-point.php:71
msgid "User point settings"
msgstr "用户积分设置"

#: includes/custom-point/custom-point.php:72
msgid "About user point settings."
msgstr "关于用户积分设置。"

#: includes/custom-point/custom-point.php:76
msgid "Point name"
msgstr "积分名称"

#: includes/custom-point/custom-point.php:100
msgid "Description on point history page"
msgstr "关于历史积分记录的描述"

#: includes/custom-point/custom-point.php:107
msgid "Point image url"
msgstr "积分图像 URL"

#: includes/custom-point/custom-point.php:120
msgid "Add/Reduce point for user - special event"
msgstr "增加/削减用户积分 - 特别事件"

#: includes/custom-point/custom-point.php:124
msgid "User ID"
msgstr "用户 ID"

#: includes/custom-point/custom-point.php:131
msgid "How many point to add/reduce"
msgstr "增/减用户多少积分"

#: includes/custom-point/custom-point.php:138
msgid "Event description"
msgstr "事件描述"

#: includes/custom-point/custom-point.php:148
msgid "Add/Reduce"
msgstr "增加/削减"

#: includes/custom-point/custom-point.php:158
msgid "Restore point options"
msgstr "还原至积分默认选项"

#: includes/custom-point/custom-point.php:159
msgid "You can restore the point options when you want."
msgstr "当你想要的时候，您可以恢复至积分默认选项。"

#: includes/custom-point/custom-point.php:163
#: includes/custom-point/custom-point.php:167
#: includes/post-copyright/post-copyright.php:54
#: includes/post-share/post-share.php:106
msgid "Restore"
msgstr "还原"

#: includes/custom-point/custom-point.php:169
msgid "Check the box and save all settings to restore point options."
msgstr "选中的复选框并保存所有的设置恢复至默认积分选项。"

#: includes/custom-point/custom-point.php:208
msgid "Invaild user id."
msgstr "无效的用户 ID。"

#: includes/custom-point/custom-point.php:215
msgid "User does not exist."
msgstr "用户不存在。"

#: includes/custom-point/custom-point.php:220
#, php-format
msgid "The user has %d points now."
msgstr "该用户当前积分为 %d。"

#: includes/custom-point/custom-point.php:229
msgid "Your are not enough permission to modify user."
msgstr "你有没有足够的权限来修改用户。"

#: includes/custom-point/custom-point.php:236
#: includes/custom-user-settings/custom-user-settings.php:123
msgid "Invaild param."
msgstr "无效的参数。"

#: includes/custom-point/custom-point.php:241
msgid "Invaild user ID."
msgstr "无效的用户 ID。"

#: includes/custom-point/custom-point.php:245
msgid "Invaild point."
msgstr "无效的积分。"

#: includes/custom-point/custom-point.php:249
msgid "Invaild event."
msgstr "无效的事件。"

#: includes/custom-point/custom-point.php:268
msgid "Fuck you man, the user is not exist"
msgstr "用户不存在。"

#: includes/custom-point/custom-point.php:279
#, php-format
msgid "The user %s(%d) point has set to %s."
msgstr "用户 %s（%d）积分已设置为 %s。"

#: includes/custom-point/custom-point.php:304
msgid "When sign-up"
msgstr "当注册时"

#: includes/custom-point/custom-point.php:308
msgid "When sign-in daily"
msgstr "当每天登录时"

#: includes/custom-point/custom-point.php:312
msgid "When publish comment"
msgstr "当发表评论时"

#: includes/custom-point/custom-point.php:316
msgid "When delete comment"
msgstr "当删除评论时"

#: includes/custom-point/custom-point.php:320
msgid "When publish post"
msgstr "当发表文章时"

#: includes/custom-point/custom-point.php:324
msgid "When reply post"
msgstr "当文章被回复时"

#: includes/custom-point/custom-point.php:328
msgid "When delete post"
msgstr "当文章被删除时"

#: includes/custom-point/custom-point.php:332
msgid "When aff sign-up"
msgstr "当推广注册时"

#: includes/custom-point/custom-point.php:345
#: includes/custom-point/custom-point.php:388
msgid "Cat-paw"
msgstr "喵爪"

#: includes/custom-point/custom-point.php:346
msgid "Point can exchange many things."
msgstr "积分能换许多东西哦。"

#: includes/custom-point/custom-point.php:491
#, php-format
msgid "One special event happened: %s"
msgstr "一个特别事件发生了：%s"

#: includes/custom-point/custom-point.php:507
#, php-format
msgid "Your post \"%s\" has been deleted."
msgstr "你的文章 \"%s\" 已被删除。"

#: includes/custom-point/custom-point.php:524
#, php-format
msgid "You registered %s."
msgstr "你注册了 %s。"

#: includes/custom-point/custom-point.php:543
#: includes/custom-point/custom-point.php:592
msgid "The comment has been deleted."
msgstr "该评论已被删除。"

#: includes/custom-point/custom-point.php:545
#, php-format
msgid "You published a comment in %1$s."
msgstr "你在 %1$s 中发表了一篇评论。"

#: includes/custom-point/custom-point.php:569
#: includes/custom-point/custom-point.php:596
#: includes/custom-post-point/custom-post-point.php:472
#: includes/custom-post-point/custom-post-point.php:500
msgid "The post has been deleted."
msgstr "该文章被删除。"

#: includes/custom-point/custom-point.php:571
#, php-format
msgid "You published a post %s."
msgstr "您发布了一篇文章 %s。"

#: includes/custom-point/custom-point.php:598
#, php-format
msgid "Your post %1$s has a new comment by %2$s."
msgstr "%2$s 评论了您的文章 %1$s。"

#: includes/custom-point/custom-point.php:622
msgid "Log-in daily reward."
msgstr "每天登录奖励。"

#: includes/custom-point/custom-point.php:673
#, php-format
msgid "Sign-in daily points: +%s"
msgstr "当每天登录奖励：+%s"

#: includes/custom-point/widget.php:14
msgid "User point rank <small>(custom)</small>"
msgstr "用户积分排行 <small>（定制）</small>"

#: includes/custom-point/widget.php:17
msgid "Display user point rank list"
msgstr "显示用户积分排行列表"

#: includes/custom-point/widget.php:23 includes/custom-point/widget.php:91
msgid "User point rank"
msgstr "用户积分排行"

#: includes/custom-point/widget.php:52
msgid "No matched user yet."
msgstr "暂无匹配到的用户。"

#: includes/custom-point/widget.php:97 includes/custom-point/widget.php:104
#: includes/widget-author/widget-author.php:133
#: includes/widget-author/widget-author.php:140
#: includes/widget-comments/widget-comments.php:110
#: includes/widget-comments/widget-comments.php:117
#: includes/widget-rank/widget-rank.php:108
#: includes/widget-rank/widget-rank.php:115
#: includes/widget-tags/widget-tags.php:132
#: includes/widget-tags/widget-tags.php:139
msgid "Title (optional)"
msgstr "标题（可选）"

#: includes/custom-point/widget.php:108 includes/custom-point/widget.php:115
msgid "Total number"
msgstr "总数量"

#: includes/custom-point/widget.php:119 includes/custom-point/widget.php:126
msgid "Random number"
msgstr "随机数量"

#: includes/custom-post-point/custom-post-point.php:118
msgid "Recalculate"
msgstr "重新计算"

#: includes/custom-post-point/custom-post-point.php:122
msgid "Recalculate all posts point"
msgstr "重新计算所有文章积分点"

#: includes/custom-post-point/custom-post-point.php:126
#: includes/custom-post-point/custom-post-point.php:439
msgid "Operation completed."
msgstr "操作完成。"

#: includes/custom-post-point/custom-post-point.php:135
msgid "Recalculate now"
msgstr "立即计算"

#: includes/custom-post-point/custom-post-point.php:139
msgid ""
"Please save your settings before operate. This operation requires a lot of "
"server resources."
msgstr "请保存您的设置在操作前。此操作需要大量的服务器资源。"

#: includes/custom-post-point/custom-post-point.php:307
msgid "When post point swap"
msgstr "当文章积分被交换时"

#: includes/custom-post-point/custom-post-point.php:351
msgid "Invaild post id param."
msgstr "无效的文章 ID 参数。"

#: includes/custom-post-point/custom-post-point.php:360
msgid "Post does not exist."
msgstr "文章不存在。"

#: includes/custom-post-point/custom-post-point.php:368
msgid "Go to log-in"
msgstr "跑去登录"

#: includes/custom-post-point/custom-post-point.php:368
msgid "Sorry, please log-in."
msgstr "抱歉，请先登录。"

#: includes/custom-post-point/custom-post-point.php:386
msgid "Invaild point value."
msgstr "无效的积分点数。"

#: includes/custom-post-point/custom-post-point.php:404
msgid "Sorry, system can not increase post points count."
msgstr "抱歉，系统无法增加文章积分统计点数。"

#: includes/custom-post-point/custom-post-point.php:414
msgid "System can not increase rater posts."
msgstr "系统无法增加评分者文章。"

#: includes/custom-post-point/custom-post-point.php:446
msgid "Invaild type param."
msgstr "无效的类型参数。"

#: includes/custom-post-point/custom-post-point.php:475
#, php-format
msgid "You rated %1$d %2$s for the post %3$s."
msgstr "你对文章 %3$s 送了 %1$d 个%2$s。"

#: includes/custom-post-point/custom-post-point.php:503
#, php-format
msgid "You post %1$s has been rated %2$d %3$s by %4$s."
msgstr "%4$s 给你的文章 %1$s 送了 %2$d 个%3$s。"

#: includes/custom-post-point/custom-post-point.php:566
#: includes/custom-post-point/custom-post-point.php:637
#: includes/custom-post-point/custom-post-point.php:711
#: includes/custom-post-point/custom-post-point.php:769
#: includes/custom-post-point/custom-post-point.php:805
msgid "Invaild post id."
msgstr "无效的文章 ID 参数。"

#: includes/custom-post-point/custom-post-point.php:573
#: includes/custom-post-point/custom-post-point.php:725
msgid "Invaild points value."
msgstr "无效的积分点数。"

#: includes/custom-post-point/custom-post-point.php:644
#: includes/custom-post-point/custom-post-point.php:718
#: includes/custom-post-point/custom-post-point.php:776
#: includes/custom-post-point/custom-post-point.php:812
msgid "Invaild rater id."
msgstr "无效的评分用户 ID。"

#: includes/custom-post-point/custom-post-point.php:651
msgid "Invaild points."
msgstr "无效的积分点数。"

#: includes/custom-post-point/custom-post-point.php:668
msgid "Sorry, you can not rate your post."
msgstr "抱歉，您不能对自己的文章评分。"

#: includes/custom-post-point/custom-post-point.php:676
#: includes/custom-post-point/custom-post-point.php:741
msgid "Rater is not exist."
msgstr "评分人不存在。"

#: includes/custom-post-point/custom-post-point.php:688
#: includes/custom-post-point/custom-post-point.php:750
msgid "You had rated this post."
msgstr "您已经对此文章评过分了。"

#: includes/custom-post-point/custom-post-point.php:789
#: includes/custom-post-point/custom-post-point.php:821
msgid "You did not rate this post yet."
msgstr "您还未对次文章评分。"

#: includes/custom-post-point/custom-post-point.php:884
#: includes/custom-post-point/custom-post-point.php:898
#, php-format
msgid "Rate %d %s"
msgstr "打赏 %d 个%s"

#: includes/custom-post-point/custom-post-point.php:892
msgid "Toggle Dropdown"
msgstr "下拉菜单"

#: includes/custom-post-source/custom-post-source.php:21
#: tpl/page-account-contribution.php:220 tpl/page-account-post.php:356
msgid "Original"
msgstr "原创"

#: includes/custom-post-source/custom-post-source.php:24
#: tpl/page-account-contribution.php:224 tpl/page-account-post.php:367
msgid "Reprint"
msgstr "转载"

#: includes/custom-post-source/custom-post-source.php:53
msgid "Post source"
msgstr "作品来源"

#: includes/custom-post-source/custom-post-source.php:111
#: includes/custom-post-source/custom-post-source.php:112
msgid "Source URL, for reprint work"
msgstr "作品的来源地址，包括 http://（原创作品不填写）"

#: includes/custom-post-source/custom-post-source.php:120
#: includes/custom-post-source/custom-post-source.php:121
msgid "Author, for reprint work"
msgstr "作者（原创作品不填写）"

#: includes/custom-post-source/custom-post-source.php:142
#, php-format
msgid "This article is %1$s member %2$s's original work."
msgstr "本作品是由 %1$s 会员 %2$s 的投递作品。"

#: includes/custom-post-source/custom-post-source.php:154
#, php-format
msgid "Welcome to reprint but must indicate the source url %1$s."
msgstr "欢迎转载，但请务必注明来源地址：%1$s。"

#: includes/custom-post-source/custom-post-source.php:160
#: includes/custom-post-source/custom-post-source.php:162
msgid "Unkown"
msgstr "不详"

#: includes/custom-post-source/custom-post-source.php:166
#, php-format
msgid "This article is %1$s member %2$s's reprint work."
msgstr "本作品是由 %1$s 会员 %2$s 的搬运作品。"

#: includes/custom-post-source/custom-post-source.php:177
#, php-format
msgid "Source: %s, author: %s."
msgstr "来源：%s，作者：%s。"

#: includes/custom-post-storage/custom-post-storage.php:34
msgid "storage download"
msgstr "网盘下载"

#: includes/custom-post-storage/custom-post-storage.php:41
msgid "Baidu storage"
msgstr "百度网盘"

#: includes/custom-post-storage/custom-post-storage.php:56
msgid "Error: invaild code."
msgstr "抱歉：无效的安全码。"

#: includes/custom-post-storage/custom-post-storage.php:57
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: includes/custom-post-storage/custom-post-storage.php:80
msgid "File storage"
msgstr "文件存储"

#: includes/custom-post-storage/custom-post-storage.php:113
#: tpl/page-account-contribution.php:115 tpl/page-account-contribution.php:117
#: tpl/page-account-post.php:172 tpl/page-account-post.php:174
#, php-format
msgid "%s url"
msgstr "%s url"

#: includes/custom-post-storage/custom-post-storage.php:121
#: tpl/page-account-contribution.php:129 tpl/page-account-contribution.php:131
#: tpl/page-account-post.php:192 tpl/page-account-post.php:194
#, php-format
msgid "%s password"
msgstr "%s 密码"

#: includes/custom-post-storage/custom-post-storage.php:148
msgid "Storage download"
msgstr "网盘下载"

#: includes/custom-post-storage/custom-post-storage.php:223
#: includes/mailer/mailer.php:83 includes/quick-sign/quick-sign.php:45
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: includes/custom-post-storage/custom-post-storage.php:239
#: includes/custom-post-storage/custom-post-storage.php:262
#: includes/custom-post-storage/custom-post-storage.php:300
msgid "Download now"
msgstr "立即下载"

#: includes/custom-post-storage/custom-post-storage.php:267
#: includes/custom-post-storage/custom-post-storage.php:303
#: includes/custom-slidebox/custom-slidebox.php:193
msgid "Open in new window"
msgstr "在新窗口中打开"

#: includes/custom-sign/custom-sign.php:68
msgid "Custom sign settings"
msgstr "自定义登录设置"

#: includes/custom-sign/custom-sign.php:69
msgid "You can custom the sign page here."
msgstr "您可以在这里定制登录页面。"

#: includes/custom-sign/custom-sign.php:74
msgid "Sign-in avatar URL"
msgstr "登录的头像图片 URL"

#: includes/custom-sign/custom-sign.php:81
msgid "Recommend 100x100 px image."
msgstr "建议 100x100 象素的图片。"

#: includes/custom-sign/custom-sign.php:85
msgid "Terms of service page URL"
msgstr "服务协议页面 URL"

#: includes/custom-sign/custom-sign.php:168
#: includes/quick-sign/quick-sign.php:42 tpl/header-topbar-tools.php:160
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: includes/custom-sign/custom-sign.php:175 page-sign.php:115
msgid "Recover password"
msgstr "找回密码"

#: includes/custom-sign/custom-sign.php:182
msgid "Reset password"
msgstr "重设密码"

#: includes/custom-sign/custom-sign.php:215
msgid "Sign"
msgstr "登录"

#: includes/custom-sign/custom-sign.php:265
#: includes/custom-sign/custom-sign.php:300
msgid "Sorry, password is invalid, please try again."
msgstr "抱歉，密码无效，请重试。"

#: includes/custom-sign/custom-sign.php:269
#: includes/custom-sign/custom-sign.php:304
msgid "Sorry, email is invalid, please try again."
msgstr "抱歉，邮箱无效，请重试。"

#: includes/custom-sign/custom-sign.php:279
msgid "Sorry, your email and password do not match, please try again."
msgstr "抱歉，您的邮箱和密码不匹配，请重试。"

#: includes/custom-sign/custom-sign.php:309
msgid "Sorry, nickname is invalid, please try again."
msgstr "抱歉，昵称无效，请输入另一个后重试。"

#: includes/custom-sign/custom-sign.php:316
msgid "Sorry, email already exists, please change another one and try again."
msgstr "抱歉，邮箱已经存在，请输入另一个再尝试。"

#: includes/custom-sign/custom-sign.php:372
msgid "Login successfully, page is refreshing, please wait..."
msgstr "登录成功，页面正在刷新，请稍候…"

#: includes/custom-sign/custom-sign.php:389
#, php-format
msgid ""
"Sorry, you nick name is invalid, at least %d characters in length, please "
"try again."
msgstr "抱歉，您的昵称长度太短，至少需要 %d 个字符，请重试。"

#: includes/custom-sign/custom-sign.php:398
#, php-format
msgid ""
"Sorry, you password is invalid, at least %d characters in length, please try "
"again."
msgstr "抱歉，您的密码无效，至少需要 %d 个字符，请重试。"

#: includes/custom-sign/custom-sign.php:407
#: includes/custom-sign/custom-sign.php:429
msgid "Sorry, your email address is invalid, please check it and try again."
msgstr "抱歉，您的邮箱地址不正确，请检查并再尝试。"

#: includes/custom-sign/custom-sign.php:418
msgid "Register successfully, page is refreshing, please wait..."
msgstr "注册成功，页面正在刷新，请稍候…"

#: includes/custom-sign/custom-sign.php:439
msgid "Sorry, the email does not exist."
msgstr "抱歉，该邮箱不存在。"

#: includes/custom-sign/custom-sign.php:457
#, php-format
msgid "Dear %s!"
msgstr "亲爱的 %s！"

#: includes/custom-sign/custom-sign.php:459
#, php-format
msgid ""
"You are receiving this email because you forgot your password. We already "
"made an address for your account, you can access this address ( %s ) to log-"
"in and change your password in 3 hours."
msgstr ""
"您接收到这封邮件是因为您忘记了密码。我们已为您创建了一个地址，您可以在 3 小时"
"内，访问此链接地址（ %s ）登录并修改您的密码。"

#: includes/custom-sign/custom-sign.php:461
#, php-format
msgid "-- From %s"
msgstr "—— 来自 %s"

#: includes/custom-sign/custom-sign.php:463
msgid "You are applying to reset your password."
msgstr "您正在申请重设密码。"

#: includes/custom-sign/custom-sign.php:480
msgid ""
"Success, we sent an email that includes how to retrieve your password, "
"please check it out in 3 hours."
msgstr "成功，我们已发送了一封包括如何找回密码的邮件，请您在 3 小时内查收。"

#: includes/custom-sign/custom-sign.php:485
msgid "Error, server can not send email, please contact the administrator."
msgstr "抱歉，服务器无法发送邮件，请联系管理员。"

#: includes/custom-sign/custom-sign.php:495
msgid "Sorry, the param is invalid."
msgstr "对不起，参数无效。"

#: includes/custom-sign/custom-sign.php:502
msgid "Sorry, your email is invalid."
msgstr "抱歉，您的邮箱不正确。"

#: includes/custom-sign/custom-sign.php:511
msgid "Sorry, twice password is invaild, please try again."
msgstr "抱歉，两次密码无效，请再试一次。"

#: includes/custom-sign/custom-sign.php:519
msgid "Sorry, token is invaild."
msgstr "抱歉，令牌无效或已经过期。"

#: includes/custom-sign/custom-sign.php:527
msgid "Sorry, the token is expired."
msgstr "抱歉，令牌无效或已经过期"

#: includes/custom-sign/custom-sign.php:535
msgid "This token is expired."
msgstr "抱歉，该令牌已过期。"

#: includes/custom-sign/custom-sign.php:544
msgid "Sorry, the token email and you account email do not match."
msgstr "抱歉，令牌的邮箱与帐号邮箱不匹配。"

#: includes/custom-sign/custom-sign.php:553
msgid "Sorry, your account email is not exist."
msgstr "抱歉，您张帐号电子邮件不存在。"

#: includes/custom-sign/custom-sign.php:559
msgid "Sorry, the user do not apply recover yet."
msgstr "抱歉，该用户未申请密码寻回。"

#: includes/custom-sign/custom-sign.php:568
msgid ""
"Congratulation, your account has been recovered! Password has been updated. "
"Redirecting home page, please wait..."
msgstr "恭喜，您的帐号已成功寻回！密码已更新。正在跳转到首页，请稍候……"

#: includes/custom-sign/custom-sign.php:574
msgid "Invalid type."
msgstr "抱歉，无效的类型。"

#: includes/custom-slidebox/custom-slidebox.php:107
#: includes/favicon/favicon.php:121
msgid "You have not permission to upload."
msgstr "您没有上传的权限。"

#: includes/custom-slidebox/custom-slidebox.php:151
#, php-format
msgid "Slide-box title - %s"
msgstr "幻灯片标题 - %s"

#: includes/custom-slidebox/custom-slidebox.php:152
msgid "Title will be display as attribute-alt"
msgstr "将会被作用于 alt 属性"

#: includes/custom-slidebox/custom-slidebox.php:155
msgid "Subtitles (optional)"
msgstr "子标题（可选）"

#: includes/custom-slidebox/custom-slidebox.php:156
msgid "Subtitle can be date or any text"
msgstr "子标题可以是日期或任何纯文本"

#: includes/custom-slidebox/custom-slidebox.php:157
msgid "Current date"
msgstr "当前日期"

#: includes/custom-slidebox/custom-slidebox.php:161
msgid "Categories (optional)"
msgstr "分类目录（可选）"

#: includes/custom-slidebox/custom-slidebox.php:171
msgid "Link url"
msgstr "链接 url"

#: includes/custom-slidebox/custom-slidebox.php:172
msgid "Url address"
msgstr "Url 地址"

#: includes/custom-slidebox/custom-slidebox.php:175
msgid "Image url"
msgstr "图片 url"

#: includes/custom-slidebox/custom-slidebox.php:178
msgid "Image address"
msgstr "图片地址"

#: includes/custom-slidebox/custom-slidebox.php:179
#: includes/favicon/favicon.php:171 tpl/page-account-contribution.php:75
#: tpl/page-account-post.php:132
msgid "Upload image"
msgstr "上传图片"

#: includes/custom-slidebox/custom-slidebox.php:185
msgid "Addon options"
msgstr "附加选项"

#: includes/custom-slidebox/custom-slidebox.php:189
msgid "Nofollow link"
msgstr "Nofollow 链接"

#: includes/custom-slidebox/custom-slidebox.php:211
msgid "Slide-box settings"
msgstr "幻灯片设置"

#: includes/custom-slidebox/custom-slidebox.php:213
#, php-format
msgid ""
"You can set images and link to slide-box on homepage. Image size is %s&times;"
"%s px. Remember save your settings when all done."
msgstr ""
"您可以设置图片和链接在首页的幻灯片中。图像尺寸为 %s&times;%s 象素。记得完成设"
"置后保存哦。"

#: includes/custom-slidebox/custom-slidebox.php:213
msgid "unlimited"
msgstr "不限制"

#: includes/custom-slidebox/custom-slidebox.php:229
msgid "Add a new item"
msgstr "添加新条目"

#: includes/custom-user-settings/custom-user-settings.php:71
msgid "When user save settings"
msgstr "当用户保存设置时"

#: includes/custom-user-settings/custom-user-settings.php:75
msgid "When user save avatar"
msgstr "当用户保存头像时"

#: includes/custom-user-settings/custom-user-settings.php:115
msgid "Sorry, your points are not enough to modify settings."
msgstr "抱歉，您的积分不足，无法修改设置。"

#: includes/custom-user-settings/custom-user-settings.php:131
msgid "Invaild nickname."
msgstr "无效的昵称。"

#: includes/custom-user-settings/custom-user-settings.php:177
msgid "Your settings have been saved."
msgstr "您的设置已保存。"

#: includes/custom-user-settings/custom-user-settings.php:195
msgid "Password invaild twice."
msgstr "两次密码无效。"

#: includes/custom-user-settings/custom-user-settings.php:207
msgid "Invaild current password."
msgstr "当前密码无效。"

#: includes/custom-user-settings/custom-user-settings.php:225
msgid "Your new password has been saved. Re-logging in, please wait..."
msgstr "您的新密码已保存。正在重新登录，请稍候……"

#: includes/custom-user-settings/custom-user-settings.php:244
msgid "Sorry, your points are not enough to modify avatar."
msgstr "抱歉，您的积分不足，无法修改头像。"

#: includes/custom-user-settings/custom-user-settings.php:252
msgid "Sorry, your file is invaild format, please check it again."
msgstr "对不起，您的文件是无效的格式，请再检查一下。"

#: includes/custom-user-settings/custom-user-settings.php:275
msgid ""
"Sorry, system can not write file, please try again later or contact the "
"administrator."
msgstr "对不起，系统无法写入文件，请稍后重试或联系管理员。"

#: includes/custom-user-settings/custom-user-settings.php:308
msgid ""
"Congratulation! Your avatar has been updated. Page is redirecting, please "
"wait..."
msgstr "恭喜！你的头像已经成功更新。页面正在刷新，请稍候.……"

#: includes/custom-user-settings/custom-user-settings.php:340
msgid "Reward history"
msgstr "积分历史"

#: includes/custom-user-settings/custom-user-settings.php:346
#: tpl/header-topbar-tools.php:101
msgid "My settings"
msgstr "我的设置"

#: includes/custom-user-settings/custom-user-settings.php:352
#: tpl/page-account-settings.php:69
msgid "My avatar"
msgstr "我的头像"

#: includes/custom-user-settings/custom-user-settings.php:358
msgid "Change password"
msgstr "修改密码"

#: includes/custom-user-settings/custom-user-settings.php:408
msgid "You modified your settings."
msgstr "你修改了你的设置。"

#: includes/custom-user-settings/custom-user-settings.php:424
msgid "You modified your avatar."
msgstr "你修改了你的头像。"

#: includes/default-gravatar/default-gravatar.php:26
msgid "Custom default gravatar"
msgstr "自定义默认头像"

#: includes/default-gravatar/default-gravatar.php:49
msgid "Custom default gravatar settings"
msgstr "自定义默认头像设置"

#: includes/default-gravatar/default-gravatar.php:50
#, php-format
msgid ""
"You can change the default gravatar image using custom avatar url address. "
"After save settings please click here to %s select the custom gravatar."
msgstr ""
"您可以使用自定义图片 URL 来更改 Gravatar 默认头像。保存设置后，请点击 %s 选择"
"自定义 Gravatar 头像。"

#: includes/default-gravatar/default-gravatar.php:50
msgid "here"
msgstr "这里"

#: includes/default-gravatar/default-gravatar.php:54
msgid "Custom avatar URL"
msgstr "自定义头像地址 URL"

#: includes/dev-mode/dev-mode.php:68
msgid "Related Options"
msgstr "相关选项"

#: includes/dev-mode/dev-mode.php:69
msgid ""
"For developers to debug the site and it will affect the user experience if "
"enable, please note."
msgstr ""
"针对开发人员进行网站的相关调试，开启前台性能提示将会影响前台的体验，请注意。"

#: includes/dev-mode/dev-mode.php:74
msgid "Developer mode"
msgstr "开发者模式"

#: includes/dev-mode/dev-mode.php:77 includes/dev-mode/dev-mode.php:89
#: includes/dev-mode/dev-mode.php:100
#: includes/gravatar-fix/gravatar-fix.php:40
#: includes/post-views/post-views.php:68
#: includes/recomm-post/recomm-post.php:118
#: includes/recomm-post/recomm-post.php:122
msgid "Enabled"
msgstr "启用"

#: includes/dev-mode/dev-mode.php:79
msgid ""
"If enable, your site will work within development mode, or works within high "
"performance product mode."
msgstr "如果启用，您的站点将会以开发模式运作，否则以高性能的运营模式运作。"

#: includes/dev-mode/dev-mode.php:86
msgid "Display frontend performance"
msgstr "显示前台性能"

#: includes/dev-mode/dev-mode.php:90
msgid "Display theme performance information on frontend from F12 console."
msgstr "在前台从 F12 控制台中显示主题性能信息."

#: includes/dev-mode/dev-mode.php:97
msgid "Display database queries detail"
msgstr "显示数据库查询明细"

#: includes/dev-mode/dev-mode.php:101
msgid "Display database queries detail on frontend from F12 console."
msgstr "在前台从 F12 控制台中显示数据库查询明细。"

#: includes/dev-mode/dev-mode.php:113
msgid "Theme options debug"
msgstr "主题选项调试"

#: includes/dev-mode/dev-mode.php:174
msgid "Time (second)"
msgstr "时间（秒）"

#: includes/dev-mode/dev-mode.php:175
msgid "Query"
msgstr "查询数"

#: includes/dev-mode/dev-mode.php:176
msgid "Memory (MB)"
msgstr "内存（兆）"

#: includes/dev-mode/dev-mode.php:183
msgid "Theme Performance"
msgstr "主题性能"

#: includes/dev-mode/dev-mode.php:192
msgid "Basic Performance"
msgstr "基本性能"

#: includes/dev-mode/dev-mode.php:201
msgid "Final Performance"
msgstr "最终性能"

#: includes/favicon/favicon.php:159
msgid "Favicon settings"
msgstr "收藏夹/网页图标设置"

#: includes/favicon/favicon.php:161
#, php-format
msgid ""
"You can set a PNG image for blog favicon. Image size is %s&times;%s px. "
"Remember save your settings when all done."
msgstr ""
"您可以设置一张 PNG 图片作为博客图标。图片尺寸为 %s&times;%s px。记得编辑完成"
"后保存设置成哦。"

#: includes/favicon/favicon.php:166
msgid "Image URL"
msgstr "图片 URL"

#: includes/favicon/favicon.php:169
msgid "Image URL (include http://)"
msgstr "图片 URL（包括 http://）"

#: includes/file-timestamp/file-timestamp.php:20
msgid "You have not permission."
msgstr "你有没有权限。"

#: includes/file-timestamp/file-timestamp.php:53
msgid "File timestamp"
msgstr "文件时间戳"

#: includes/file-timestamp/file-timestamp.php:54
msgid ""
"All theme js, css and images static files are output with timestamp, you can "
"refresh these files after theme updates or when you want."
msgstr ""
"所有主题JS、CSS和图像等静态文件输出时候会带上时间戳，在主题更新后它们将会自动"
"被刷新，或者在您需要的时候可以手动刷新。"

#: includes/file-timestamp/file-timestamp.php:62
msgid "The file timestamp has been refresh."
msgstr "文件时间戳已被成功刷新。"

#: includes/file-timestamp/file-timestamp.php:67
msgid "Refresh now"
msgstr "立即刷新"

#: includes/file-timestamp/file-timestamp.php:68
msgid "Save your settings before click"
msgstr "点击前请保存您的设置。"

#: includes/gravatar-fix/gravatar-fix.php:31
msgid "Gravatar fix"
msgstr "Gravatar 头像修复"

#: includes/gravatar-fix/gravatar-fix.php:32
msgid ""
"This feature can fix the gravatar image to display in China. Just for "
"Chinese users. If using \"Custom default gravatar\" please DO NOT enable "
"this feature."
msgstr ""
"此功能可以修复 Gravatar 头像无法在中国内地显示，仅对中国内地用户使用。如果使"
"用“自定义默认 Gravatar 头像”，请不要启用此功能。"

#: includes/gravatar-fix/gravatar-fix.php:36
msgid "Enabled or not?"
msgstr "是否启用？"

#: includes/group-order/group-order.php:14
#: includes/group-order/group-order.php:44
#: includes/group-order/group-order.php:52
#: includes/group-order/group-order.php:61
msgid "Group"
msgstr "分组"

#: includes/group-order/group-order.php:44
#: includes/group-order/group-order.php:52
msgid ""
"You can give a group number for similar categories or tags. For example: "
"Red, green, blue can be group 1 of categories. Small, medium, large can be "
"group 2 of categories."
msgstr ""
"你可以给一组号码相似类别或标签。例如：红色，绿色，蓝色可以是类别的组1。小，"
"中，大可以是类组2 。"

#: includes/help/help.php:30
msgid "Theme Information"
msgstr "主题信息"

#: includes/help/help.php:34
msgid "Theme name"
msgstr "主题名称"

#: includes/help/help.php:38
msgid "Theme version"
msgstr "主题版本"

#: includes/help/help.php:42
msgid "Theme edition"
msgstr "主题性质"

#: includes/help/help.php:46
msgid "Theme description"
msgstr "主题描述"

#: includes/help/help.php:50
msgid "Theme URI"
msgstr "主题网址"

#: includes/help/help.php:54
msgid "Theme author"
msgstr "主题作者"

#: includes/help/help.php:58
msgid "Author site"
msgstr "作者网站"

#: includes/help/help.php:62
msgid "Feedback and technical support"
msgstr "反馈与技术支持"

#: includes/help/help.php:66
msgid "E-Mail"
msgstr "电子邮箱"

#: includes/help/help.php:70
msgid "QQ"
msgstr "QQ"

#: includes/help/help.php:80
msgid "QQ group"
msgstr "QQ 群"

#: includes/help/help.php:92
msgid "Donate"
msgstr "请一杯咖啡"

#: includes/help/help.php:95 includes/help/help.php:96
msgid "Donation by Paypal"
msgstr "用Paypal（贝宝）捐赠"

#: includes/help/help.php:98 includes/help/help.php:99
msgid "Donation by Alipay"
msgstr "用Alipay（支付宝）捐赠"

#: includes/help/help.php:106
msgid "Theme core"
msgstr "内核程序"

#: includes/help/help.php:122 includes/help/help.php:126
#, php-format
msgid "Donate to INN STUDIO (%s)"
msgstr "捐赠给 INN 工作室（%s）"

#: includes/help/help.php:123
msgid "Message for INN STUDIO:"
msgstr "给 INN 工作室留言："

#: includes/link-manager/link-manager.php:23
msgid "Link manager"
msgstr "链接管理器"

#: includes/link-manager/link-manager.php:25
msgid ""
"Enables the Link manager that existed in WordPress until version 3.5. But in "
"fact it is not recommend to enable, because you can use Menu instead of Link "
"manager."
msgstr ""
"使存在于 WordPress 3.5 版本前的链接管理器。但实际上并不建议使用它，因为你可以"
"用“菜单”来代替“链路管理器”。"

#: includes/mailer/mailer.php:51
msgid "Form mail"
msgstr "Form mail"

#: includes/mailer/mailer.php:53 includes/mailer/mailer.php:79
msgid "E.g., Jack@gmail.com"
msgstr "例如：Jack@gmail.com"

#: includes/mailer/mailer.php:54
msgid ""
"You can specify the email address that emails should be sent from. If you "
"leave this blank, the default email will be used."
msgstr "你可以指定电子邮件地址作为发件人地址。留空则使用默认电子邮件地址。"

#: includes/mailer/mailer.php:57
msgid "From Name"
msgstr "发件人姓名"

#: includes/mailer/mailer.php:58
msgid "E.g., Jack"
msgstr "例如：杰克"

#: includes/mailer/mailer.php:59
msgid ""
"You can specify the name that emails should be sent from. If you leave this "
"blank, the emails will be sent from your blog name."
msgstr "您可以指定发件人的姓名。如果留空，发件人则为你的博客名称。"

#: includes/mailer/mailer.php:62
msgid "SMTP host"
msgstr "SMTP 主机"

#: includes/mailer/mailer.php:63
msgid "E.g., smtp.gmail.com"
msgstr "例如：smtp.gmail.com"

#: includes/mailer/mailer.php:64
msgid "Send all emails via this SMTP server."
msgstr "发送的全部邮件都通过 SMTP 服务器"

#: includes/mailer/mailer.php:67
msgid "SMTP port"
msgstr "SMTP 端口"

#: includes/mailer/mailer.php:69
msgid "E.g., 25"
msgstr "例如：25"

#: includes/mailer/mailer.php:70
msgid "TCP port to connect to."
msgstr "TCP 端口连接到。"

#: includes/mailer/mailer.php:73
msgid "SMTP secure type"
msgstr "SMTP 安全类型"

#: includes/mailer/mailer.php:74
msgid "E.g., tls"
msgstr "例如：tls"

#: includes/mailer/mailer.php:75
msgid "Enable TLS encryption, `ssl` also accepted"
msgstr "启用 TLS 加密，`ssl` 也可以接受。"

#: includes/mailer/mailer.php:78
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: includes/mailer/mailer.php:80
msgid "SMTP username."
msgstr "SMTP 用户名"

#: includes/mailer/mailer.php:85
msgid "Your mail password"
msgstr "您的邮箱密码"

#: includes/mailer/mailer.php:86
msgid "SMTP password."
msgstr "SMTP 密码"

#: includes/mailer/mailer.php:97
msgid "SMTP mail settings"
msgstr "SMTP 邮件设置"

#: includes/mailer/mailer.php:98
msgid "Send mail using smtp server instead of the default mode."
msgstr "使用 SMTP 服务器发送邮件来代替默认模式。"

#: includes/mailer/mailer.php:102
msgid "Enable?"
msgstr "启用？"

#: includes/mailer/mailer.php:120
msgid "Test"
msgstr "测试"

#: includes/mailer/mailer.php:124
msgid "Type your test mail"
msgstr "输入您的测试邮箱"

#: includes/mailer/mailer.php:125
msgid "Send a test mail"
msgstr "发送一封测试邮件"

#: includes/mailer/mailer.php:154
msgid "Sorry, your permission is invaild."
msgstr "抱歉，您的权限无效。"

#: includes/mailer/mailer.php:163
msgid "Sorry, test mail is invaild."
msgstr "抱歉，测试邮箱无效。"

#: includes/mailer/mailer.php:171
msgid "This is a test email."
msgstr "这是一封测试邮件。"

#: includes/mailer/mailer.php:172
msgid "This is a test email generated by your blog."
msgstr "这是一封来自您的博客的测试邮件。"

#: includes/mailer/mailer.php:181
#, php-format
msgid "Error message: %s"
msgstr "错误信息：%s"

#: includes/mailer/mailer.php:186
msgid "The email has been sent, please check."
msgstr "邮件已发送，请验收。"

#: includes/mailer/mailer.php:193
msgid "Sorry, param is invaild."
msgstr "抱歉，无效的参数。"

#: includes/maintenance-mode/maintenance-mode.php:49
#: includes/maintenance-mode/maintenance-mode.php:79
msgid "Maintenance Mode"
msgstr "维护模式"

#: includes/maintenance-mode/maintenance-mode.php:50
msgid ""
"If your site needs to test privately, maybe fill a URL in the redirect area "
"that the the visitors will see the redirect page but yourself, otherwise "
"left blank."
msgstr ""
"如果您的站点需要内测，您可以填写跳转地址到下面的区域，这样访客访问站点时便会"
"跳转到您所指定的网址，但管理员则不会。"

#: includes/maintenance-mode/maintenance-mode.php:51
msgid ""
"Attention: if theme has frontend log-in page, please DO NOT use maintenance "
"mode, or you can not log-in to background."
msgstr ""
"注意：如果主题拥有前台登录页面，请不要使用维护模式，否则您将无法登录后台。"

#: includes/maintenance-mode/maintenance-mode.php:55
msgid "Redirect URL (include http://):"
msgstr "跳转地址（包括 http://）："

#: includes/maintenance-mode/maintenance-mode.php:60
msgid "Optional template URL: "
msgstr "可选的模板地址："

#: includes/maintenance-mode/maintenance-mode.php:90
msgid "We&rsquo;ll be back soon!"
msgstr "我们稍后就回来！"

#: includes/maintenance-mode/maintenance-mode.php:91
#, php-format
msgid ""
"Sorry for the inconvenience but we&rsquo;re performing some maintenance at "
"the moment. If you need to you can always <a href=\"mailto:%s\">contact us</"
"a>, otherwise we&rsquo;ll be back online shortly!"
msgstr ""
"很抱歉给您带来不便，我们目前执行一些维护。如果需要您可以随时<a href=\"mailto:"
"%s\">联系我们</a>，我们很快就回来！"

#: includes/min-rebuild/min-rebuild.php:32
msgid "Rebuild minify version"
msgstr "重建压缩版文件"

#: includes/min-rebuild/min-rebuild.php:33
msgid ""
"Rebuild the minify version file of JS and CSS. If you have edit JS or CSS "
"file, please run it. May take several minutes."
msgstr ""
"重建 JS 和 CSS 的压缩版文件。如果你曾经修改过 JS 或 CSS 文件，请运行它。执行"
"过程可能需数分钟。"

#: includes/min-rebuild/min-rebuild.php:41
msgid "Files have been rebuilt."
msgstr "文件已经重建完成。"

#: includes/min-rebuild/min-rebuild.php:45
msgid "Rebuilding, please wait..."
msgstr "重建中，请稍后…"

#: includes/min-rebuild/min-rebuild.php:45
msgid "Start rebuild"
msgstr "开始重建"

#: includes/min-rebuild/min-rebuild.php:46
msgid "Save your settings before rebuild"
msgstr "在重建前请保存您的设置"

#: includes/open-sign/open-sign.php:49
msgid "Open sign settings"
msgstr "第三方登录设置"

#: includes/open-sign/open-sign.php:50
msgid "You can use the third-part sign feature for easy to register and login."
msgstr "您可以使用第三方登录功能，给用户更方便地注册或登录。"

#: includes/open-sign/open-sign.php:55
msgid "QQ - APPID"
msgstr "QQ - appid"

#: includes/open-sign/open-sign.php:60
msgid "QQ - APPKEY"
msgstr "QQ - appkey"

#: includes/open-sign/open-sign.php:67
msgid "Sina - APPKEY"
msgstr "渣浪 - appkey"

#: includes/open-sign/open-sign.php:72
msgid "Sina - SECUREKEY"
msgstr "渣浪 - securekey"

#: includes/open-sign/open-sign.php:158
msgid "Invalid callback data."
msgstr "无效的回调数据。"

#: includes/open-sign/open-sign.php:214 includes/open-sign/open-sign.php:295
#: includes/open-sign/open-sign.php:331 includes/open-sign/open-sign.php:341
msgid "Redirecting, please wait..."
msgstr "跳转中，请稍后……"

#: includes/open-sign/open-sign.php:228
msgid "Invalid access token,"
msgstr "无效的token。"

#: includes/open-sign/open-sign.php:238
msgid "Invalid expires time."
msgstr "无效的 expires time。"

#: includes/open-sign/open-sign.php:243
msgid "Invalid refresh token."
msgstr "无效的 refresh token。"

#: includes/post-copyright/post-copyright.php:27
msgid "Post copyright settings"
msgstr "文章版权设置"

#: includes/post-copyright/post-copyright.php:29
msgid ""
"Posts copyright settings maybe protect your word. Here are some keywords "
"that can be used:"
msgstr "分享您的文章到每个地方。以下有一些关键词供您使用："

#: includes/post-copyright/post-copyright.php:31
#: includes/post-share/post-share.php:86
msgid "Post Title text"
msgstr "文章标题文字"

#: includes/post-copyright/post-copyright.php:32
#: includes/post-share/post-share.php:87
msgid "Post URL"
msgstr "文章地址"

#: includes/post-copyright/post-copyright.php:33
#: includes/post-share/post-share.php:88
msgid "Blog name"
msgstr "博客名称"

#: includes/post-copyright/post-copyright.php:34
#: includes/post-share/post-share.php:89
msgid "Blog URL"
msgstr "博客地址"

#: includes/post-copyright/post-copyright.php:48
msgid "HTML code:"
msgstr "HTML 代码："

#: includes/post-copyright/post-copyright.php:58
msgid "Restore the post copyright settings"
msgstr "还原文章分享设置"

#: includes/post-copyright/post-copyright.php:93
msgid "Permanent URL: "
msgstr "永久地址："

#: includes/post-copyright/post-copyright.php:96
msgid "Welcome to reprint: "
msgstr "欢迎转载："

#: includes/post-copyright/post-copyright.php:96
msgid ""
"Addition to indicate the original, the article of <a href=\"%blog_url%\">"
"%blog_name%</a> comes from internet. If infringement, please contact me to "
"delete."
msgstr ""
"除非注明，<a href=\"%blog_url%\">%blog_name%</a> 的文章均来自网络。如有侵权，"
"请及时告知删除。"

#: includes/post-share/post-share.php:81
msgid "Posts share settings"
msgstr "文章分享设置"

#: includes/post-share/post-share.php:83
msgid "Share your post to everywhere. Here are some keywords that can be used:"
msgstr "分享您的文章到每个地方。以下有一些关键词供您使用："

#: includes/post-share/post-share.php:90
msgid "The first picture of the post."
msgstr "文章的第一幅图"

#: includes/post-share/post-share.php:91
msgid "The excerpt of post."
msgstr "文章摘要"

#: includes/post-share/post-share.php:92
msgid "The content of post."
msgstr "文章内容"

#: includes/post-share/post-share.php:101
msgid "HTML codes"
msgstr "HTML 代码"

#: includes/post-share/post-share.php:110
msgid "Restore the post share settings"
msgstr "还原文章分享设置"

#: includes/post-share/post-share.php:125
msgid "-- from %blog_name%"
msgstr "—— 来自 %blog_name%"

#: includes/post-share/post-share.php:129
msgid "Share to: "
msgstr "转贴到："

#: includes/post-share/post-share.php:130
#: includes/post-share/post-share.php:131
#: includes/post-share/post-share.php:132
#: includes/post-share/post-share.php:133
#, php-format
msgid "Share to %s"
msgstr "分享到%s"

#: includes/post-share/post-share.php:130
msgid "Sina Weibo"
msgstr "渣浪微博"

#: includes/post-share/post-share.php:131
msgid "QQ zone"
msgstr "QQ空间"

#: includes/post-share/post-share.php:132
msgid "Tieba"
msgstr "贴吧"

#: includes/post-share/post-share.php:133
msgid "Wechat"
msgstr "微信"

#: includes/post-views/post-views.php:60
msgid "Post views settings"
msgstr "文章查看数设置"

#: includes/post-views/post-views.php:74
msgid "Max cache storage times"
msgstr "最大缓存次数"

#: includes/post-views/post-views.php:77
msgid ""
"Using cache to improve performance. When the views more than max storage "
"times, views will be save to database."
msgstr ""
"使用缓存提高性能。当每篇文章查看数大于最大储存次数后，查看数会写入到数据库保"
"存。"

#: includes/quick-sign/quick-sign.php:46
msgid "Re-type password"
msgstr "重复密码"

#: includes/quick-sign/quick-sign.php:47
msgid "Login / Register"
msgstr "登录/注册"

#: includes/quick-sign/quick-sign.php:48 page-sign.php:189
msgid "Remember me"
msgstr "下次自动登录"

#: includes/quick-sign/quick-sign.php:49
#, php-format
msgid "Login successful, closing tip after %d seconds."
msgstr "登录成功，%d 秒后关闭提示。"

#: includes/quick-sign/quick-sign.php:50
msgid "Login successful, page is refreshing, please wait.."
msgstr "登录成功，页面正在刷新，请稍候…"

#: includes/quick-sign/quick-sign.php:51
msgid "Forgot my password?"
msgstr "忘记了密码？"

#: includes/recomm-post/recomm-post.php:30
msgid "Recommended post"
msgstr "推荐文章"

#: includes/recomm-post/recomm-post.php:57
msgid "Set as recommended post"
msgstr "作为推荐文章"

#: includes/recomm-post/recomm-post.php:113
msgid "Recommended posts"
msgstr "推荐文章"

#: includes/recomm-post/recomm-post.php:114
msgid "Recommended posts will display on home page if enabled."
msgstr "如果启用，将会在首页显示推荐文章。"

#: includes/recomm-post/recomm-post.php:127
msgid "Marked posts"
msgstr "已标记的文章"

#: includes/recomm-post/recomm-post.php:144
msgid "Open in open window"
msgstr "在新窗口中打开"

#: includes/recomm-post/recomm-post.php:150
#: includes/recomm-post/recomm-post.php:153
msgid "No any post yet"
msgstr "暂无任何资料"

#: includes/related-post/related-post.php:30
msgid "Related Post Settings"
msgstr "相关文章设置"

#: includes/related-post/related-post.php:31
msgid ""
"The related posts will be displayed below the post content and some settings "
"in here."
msgstr "相关文章将会在日志下方显示，下面是一些相关设置。"

#: includes/related-post/related-post.php:35
msgid "Related post title:"
msgstr "相关文章标题："

#: includes/related-post/related-post.php:37
msgid "Related post title"
msgstr "文章标题文字"

#: includes/related-post/related-post.php:38
msgid "For example: Maybe you will like them"
msgstr "例如：或许您会喜欢"

#: includes/related-post/related-post.php:42
msgid "How many posts to show:"
msgstr "显示最新的多少篇文章"

#: includes/related-post/related-post.php:44
msgid "Related post number"
msgstr "显示数量"

#: includes/related-post/related-post.php:45
msgid "For example: 10"
msgstr "例如：10"

#: includes/seo/seo.php:43
msgid "SEO settings"
msgstr "SEO 设置"

#: includes/seo/seo.php:44
#, php-format
msgid ""
"Fill in the appropriate keywords, can improve search engine friendliness. "
"Use different key words in English comma (%s) to separate."
msgstr ""
"适当填写关键词，能提高对搜索引擎的友好度。不同关键词请用英文逗号（%s）分隔。"

#: includes/seo/seo.php:48
msgid "Site description"
msgstr "站点描述"

#: includes/seo/seo.php:51
msgid "Recommend to control that less than 100 words."
msgstr "建议控制在 100 个字内。"

#: includes/seo/seo.php:55
msgid "Site keywords"
msgstr "站点关键词"

#: includes/seo/seo.php:58
#, php-format
msgid "For example: graphic design%s 3D design ..."
msgstr "例如：平面设计%s三维设计 ……"

#: includes/setting-import/setting-import.php:28
msgid "Import &amp; export theme settings"
msgstr "导入 &amp; 导出主题选项"

#: includes/setting-import/setting-import.php:30
msgid ""
"You can select the settings file to upload and restore settings if you have "
"the *.txt file. If you want to export the settings backup, please click the "
"export button."
msgstr ""
"如果您有 *.txt 文件，可以将其上传并还原。如果您想导出设置备份，请点击点出按"
"钮。"

#: includes/setting-import/setting-import.php:35
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: includes/setting-import/setting-import.php:41
msgid "Select a setting file to restore"
msgstr "选择一个文件还原"

#: includes/setting-import/setting-import.php:49
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: includes/setting-import/setting-import.php:55
msgid "Start export settings file"
msgstr "开始导出设置文件"

#: includes/setting-import/setting-import.php:90
msgid "Settings has been restored, refreshing page, please wait..."
msgstr "设置已经成功还原，页面正在刷新，请稍候…"

#: includes/setting-import/setting-import.php:96
msgid "Invalid content."
msgstr "无效的内容。"

#: includes/setting-import/setting-import.php:120
msgid "Backup"
msgstr "备份"

#: includes/setting-import/setting-import.php:154
msgid "Error: Your browser does not support HTML5. "
msgstr "错误：您的浏览器不支持 HTML5。"

#: includes/setting-import/setting-import.php:155
msgid "Error: failed to complete the operation. "
msgstr "错误：无法完成操作。"

#: includes/setting-import/setting-import.php:156
msgid "Error: Not match file. "
msgstr "错误：文件不匹配。"

#: includes/thumb-rebuild/thumb-rebuild.php:56
#: includes/thumb-rebuild/thumb-rebuild.php:81
#: includes/thumb-rebuild/thumb-rebuild.php:95
#: includes/thumb-rebuild/thumb-rebuild.php:112
#: includes/thumb-rebuild/thumb-rebuild.php:146
msgid "Regenerate Thumbnails"
msgstr "重建缩略图"

#: includes/thumb-rebuild/thumb-rebuild.php:56
msgid "Regen. Thumbnails"
msgstr "重建缩略图"

#: includes/thumb-rebuild/thumb-rebuild.php:81
msgid "Regenerate the thumbnails for this single image"
msgstr "给单张图片重建缩略图"

#: includes/thumb-rebuild/thumb-rebuild.php:154
msgid "Cheatin&#8217; uh?"
msgstr "作弊&#8217; 嗯？"

#: includes/thumb-rebuild/thumb-rebuild.php:168
#, php-format
msgid "Unable to find any images. Are you sure <a href='%s'>some exist</a>?"
msgstr "不能找到任何图片。你确定<a href='%s'>他们存在</a>吗？"

#: includes/thumb-rebuild/thumb-rebuild.php:179
msgid ""
"Please be patient while the thumbnails are regenerated. This can take a "
"while if your server is slow (inexpensive hosting) or if you have many "
"images. Do not navigate away from this page until this script is done or the "
"thumbnails will not be resized. You will be notified via this page when the "
"regenerating is completed."
msgstr ""
"请耐心等待，正在重建缩略图中。这可能需要一段时间，如果你的服务器渣（廉价主"
"机） ，或者如果你有很多的图像。直到这个脚本重建完缩略图大小之前，请不要离开此"
"页面。在重建完毕时，您将收到提示消息。"

#: includes/thumb-rebuild/thumb-rebuild.php:183
#, php-format
msgid "To go back to the previous page, <a href=\"%s\">click here</a>."
msgstr "返回上一页， <a href=\"%s\">请点击</a>。"

#: includes/thumb-rebuild/thumb-rebuild.php:184
#, php-format
msgid ""
"All done! %1$s image(s) were successfully resized in %2$s seconds and there "
"were %3$s failure(s). To try regenerating the failed images again, <a href="
"\"%4$s\">click here</a>. %5$s"
msgstr ""
"任务完成！在 %2$s 秒内已成功重建了 %1$s 张图片，失败 %3$s 张。要尝试重建失败"
"的图片， <a href=\"%4$s\">请点击此处</a>。%5$s"

#: includes/thumb-rebuild/thumb-rebuild.php:185
#, php-format
msgid ""
"All done! %1$s image(s) were successfully resized in %2$s seconds and there "
"were 0 failures. %3$s"
msgstr "任务完成！在 %2$s 秒内已成功重建了 %1$s 张图片，失败 0 张。%3$s"

#: includes/thumb-rebuild/thumb-rebuild.php:189
#: includes/thumb-rebuild/thumb-rebuild.php:338
msgid "You must enable Javascript in order to proceed!"
msgstr "你必须启用 Javascript 才能继续操作！"

#: includes/thumb-rebuild/thumb-rebuild.php:195
msgid "Abort Resizing Images"
msgstr "终止修改图片尺寸"

#: includes/thumb-rebuild/thumb-rebuild.php:197
msgid "Debugging Information"
msgstr "调试信息"

#: includes/thumb-rebuild/thumb-rebuild.php:200
#, php-format
msgid "Total Images: %s"
msgstr "合计图片：%s"

#: includes/thumb-rebuild/thumb-rebuild.php:201
#, php-format
msgid "Images Resized: %s"
msgstr "图片重设大小：%s"

#: includes/thumb-rebuild/thumb-rebuild.php:202
#, php-format
msgid "Resize Failures: %s"
msgstr "重建失败：%s"

#: includes/thumb-rebuild/thumb-rebuild.php:233
msgid "Stopping..."
msgstr "正在停止中…"

#: includes/thumb-rebuild/thumb-rebuild.php:285
#, php-format
msgid ""
"The resize request was abnormally terminated (ID %s). This is likely due to "
"the image exceeding available memory or some other type of fatal error."
msgstr ""
"调整大小请求异常终止（ID %s）。这可能是由于超过可用内存或一些其他类型的致命错"
"误的图像。"

#: includes/thumb-rebuild/thumb-rebuild.php:328
#, php-format
msgid ""
"Use this tool to regenerate thumbnails for all images that you have uploaded "
"to your blog. This is useful if you've changed any of the thumbnail "
"dimensions on the <a href='%s'>media settings page</a>. Old thumbnails will "
"be kept to avoid any broken images due to hard-coded URLs."
msgstr ""
"使用这个工具重新生成缩略图已上传到博客的所有图像。请在<a href='%s'>媒体设置页"
"面</a>中改变缩略图大小 。由于页面的图片URL，旧的缩略图将会被保留。"

#: includes/thumb-rebuild/thumb-rebuild.php:330
#, php-format
msgid ""
"You can regenerate specific images (rather than all images) from the <a "
"href='%s'>Media</a> page. Hover over an image's row and click the link to "
"resize just that one image or use the checkboxes and the &quot;Bulk "
"Actions&quot; dropdown to resize multiple images (WordPress 3.1+ only)."
msgstr ""
"您可以重新生成特定的图像（而不是全部图片） ，从<a href='%s'>媒体</a>页。将鼠"
"标悬停在图像的行，单击该链接来调整一个图像或使用复选框和&quot;批量操作&quot;"
"下拉调整多个图像（WordPress 3.1 + ） 。"

#: includes/thumb-rebuild/thumb-rebuild.php:332
msgid ""
"Thumbnail regeneration is not reversible, but you can just change your "
"thumbnail dimensions back to the old values and click the button again if "
"you don't like the results."
msgstr ""
"重建缩略图操作是不可逆的，如果你不喜欢这个结果，你可以再次点击按钮，改变缩略"
"图大小重建回旧尺寸。"

#: includes/thumb-rebuild/thumb-rebuild.php:334
msgid "To begin, just press the button below."
msgstr "立即开始，只需点击下面的按钮。"

#: includes/thumb-rebuild/thumb-rebuild.php:336
msgid "Regenerate All Thumbnails"
msgstr "重建所有缩略图"

#: includes/thumb-rebuild/thumb-rebuild.php:360
#, php-format
msgid "Failed resize: %s is an invalid image ID."
msgstr "重建失败：%s 是无效的图片ID。"

#: includes/thumb-rebuild/thumb-rebuild.php:363
msgid "Your user account doesn't have permission to resize images"
msgstr "你的用户帐号没有重建缩略图尺寸的权限。"

#: includes/thumb-rebuild/thumb-rebuild.php:368
#, php-format
msgid "The originally uploaded image file cannot be found at %s"
msgstr "在 %s 中无法找到最初上传的图片。"

#: includes/thumb-rebuild/thumb-rebuild.php:377
msgid "Unknown failure reason."
msgstr "位置失败原因。"

#: includes/thumb-rebuild/thumb-rebuild.php:382
#, php-format
msgid "&quot;%1$s&quot; (ID %2$s) was successfully resized in %3$s seconds."
msgstr "&quot;%1$s&quot; （ID %2$s） 在 %3$s 秒内已经成功重建。"

#: includes/thumb-rebuild/thumb-rebuild.php:388
#, php-format
msgid ""
"&quot;%1$s&quot; (ID %2$s) failed to resize. The error message was: %3$s"
msgstr "&quot;%1$s&quot; （ID %2$s）重建失败。错误信息：%3$s"

#: includes/tinymce-plus/tinymce-plus.php:31
msgid "Next Page"
msgstr "下一页"

#: includes/update/update.php:20
msgid "http://update.inn-studio.com"
msgstr "http://update.cn.inn-studio.com"

#: includes/user-code/user-code.php:30 includes/user-code/user-code.php:72
msgid "User custom code settings"
msgstr "用户自定义代码设置"

#: includes/user-code/user-code.php:31 includes/user-code/user-code.php:73
msgid ""
"You can write some HTML code for your frontend page. Including javascript or "
"css code."
msgstr "你可以写一些自定义的前端页面 HTML 代码。包括 JavaScript 或 CSS 代码。"

#: includes/user-code/user-code.php:35
msgid "Header code"
msgstr "头部代码"

#: includes/user-code/user-code.php:38
msgid "This code will be put between <header> and </header>."
msgstr "该代码会放置在 <header> 和 </header> 标签之间。"

#: includes/user-code/user-code.php:42
msgid "Footer code"
msgstr "底部代码"

#: includes/user-code/user-code.php:45
msgid ""
"This code will be display on frontend page footer. You can put some "
"statistics code in here."
msgstr "此代码将显示在前台页面底部。你可以把一些统计数据代码在这里。"

#: includes/user-code/user-code.php:81
msgid "Footer codes"
msgstr "底部代码"

#: includes/user-code/user-code.php:91
msgid "Header codes"
msgstr "顶部代码"

#: includes/widget-adbox/widget-adbox.php:18
msgid "Advertisement code <small>(Custom)</small>"
msgstr "广告代码 <small>（定制）</small>"

#: includes/widget-adbox/widget-adbox.php:21
msgid "Show your advertisement."
msgstr "显示您的广告"

#: includes/widget-adbox/widget-adbox.php:39
msgid "Advertisement"
msgstr "广告"

#: includes/widget-adbox/widget-adbox.php:45
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: includes/widget-adbox/widget-adbox.php:52
msgid "Desktop"
msgstr "桌面"

#: includes/widget-adbox/widget-adbox.php:53
msgid "Mobile"
msgstr "手机"

#: includes/widget-adbox/widget-adbox.php:57
msgid "Code"
msgstr "代码"

#: includes/widget-author/widget-author.php:15
msgid "Author card <small>(custom)</small>"
msgstr "作者名片 <small>（定制）</small>"

#: includes/widget-author/widget-author.php:18
msgid "Show the author information."
msgstr "显示作者信息。"

#: includes/widget-author/widget-author.php:54
msgid "Views the author information detail"
msgstr "查看作者资料"

#: includes/widget-author/widget-author.php:63
msgid "The author is lazy, nothing writes here."
msgstr "作者很懒，啥都没写。"

#: includes/widget-author/widget-author.php:72
msgid "Author meta link group"
msgstr "作者相关链接"

#: includes/widget-author/widget-author.php:104
msgid "Followed"
msgstr "已关注"

#: includes/widget-author/widget-author.php:108
msgid "Follow"
msgstr "关注"

#: includes/widget-author/widget-author.php:119
msgid "Message"
msgstr "提示"

#: includes/widget-author/widget-author.php:129
msgid "Member information"
msgstr "会员资料"

#: includes/widget-category-post/widget-category-post.php:19
msgid "Category posts <small>(custom)</small>"
msgstr "分类目录文章<small>（定制）</small>"

#: includes/widget-category-post/widget-category-post.php:22
msgid "Show your posts by category."
msgstr "根据分类目录显示的日志。"

#: includes/widget-category-post/widget-category-post.php:36
#: includes/widget-category-post/widget-category-post.php:108
msgid "Category posts"
msgstr "分类目录文章"

#: includes/widget-category-post/widget-category-post.php:82
msgid "No post in this category"
msgstr "此分类中无任何文章"

#: includes/widget-category-post/widget-category-post.php:99
#: includes/widget-rank/widget-rank.php:36
#: includes/widget-tags/widget-tags.php:109
msgid "More &raquo;"
msgstr "更多 &raquo;"

#: includes/widget-category-post/widget-category-post.php:115
#: tpl/page-account-edit.php:18
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: includes/widget-category-post/widget-category-post.php:125
msgid "Category: "
msgstr "暂无分类"

#: includes/widget-category-post/widget-category-post.php:141
msgid "Show date: "
msgstr "显示日期："

#: includes/widget-category-post/widget-category-post.php:152
msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

#: includes/widget-category-post/widget-category-post.php:153
msgid "Show"
msgstr "显示"

#: includes/widget-category-post/widget-category-post.php:157
msgid "Post number"
msgstr "文章数量"

#: includes/widget-comments/widget-comments.php:19
msgid "Latest comments <small>(custom)</small>"
msgstr "最新评论 <small>定制</small>"

#: includes/widget-comments/widget-comments.php:22
msgid "Show the latest comments"
msgstr "显示最新的评论"

#: includes/widget-comments/widget-comments.php:28
msgid "Latest comments"
msgstr "最新评论"

#: includes/widget-comments/widget-comments.php:100
msgid "No any comment yet."
msgstr "暂无任何评论。"

#: includes/widget-comments/widget-comments.php:121
msgid "Number"
msgstr "数量"

#: includes/widget-rank/widget-rank.php:13
msgid "Posts rank <small>(custom)</small>"
msgstr "文章排行 <small>（定制）</small>"

#: includes/widget-rank/widget-rank.php:16
#: includes/widget-rank/widget-rank.php:100
msgid "Posts ranking"
msgstr "排行榜"

#: includes/widget-rank/widget-rank.php:22
msgid "Posts rank"
msgstr "排行榜"

#: includes/widget-rank/widget-rank.php:32
#: includes/widget-rank/widget-rank.php:36
#, php-format
msgid "Views more about %s"
msgstr "查看更多%s"

#: includes/widget-rank/widget-rank.php:119
#: includes/widget-rank/widget-rank.php:126
msgid "Post number (required)"
msgstr "文章数量（必填）"

#: includes/widget-rank/widget-rank.php:130
msgid "Categories: "
msgstr "分类目录："

#: includes/widget-rank/widget-rank.php:139 tpl/page-account-edit.php:21
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: includes/widget-rank/widget-rank.php:154
msgid "Content type"
msgstr "内容类型"

#: includes/widget-rank/widget-rank.php:164
msgid "Image type"
msgstr "图片类型"

#: includes/widget-rank/widget-rank.php:169
msgid "Text type"
msgstr "文本类型"

#: includes/widget-rank/widget-rank.php:174
msgid "Order by"
msgstr "排序"

#: includes/widget-rank/widget-rank.php:188
msgid "Most views"
msgstr "最多查看"

#: includes/widget-rank/widget-rank.php:202
msgid "Recommended"
msgstr "推荐文章"

#: includes/widget-tags/widget-tags.php:12
msgid "Popular tags <small>(custom)</small>"
msgstr "热门标签 <small>（定制）</small>"

#: includes/widget-tags/widget-tags.php:15
msgid "Show the most popular tags."
msgstr "显示最热门的标签。"

#: includes/widget-tags/widget-tags.php:109
msgid "Views tags index"
msgstr "查看标签索引"

#: includes/widget-tags/widget-tags.php:124
msgid "Hot tags"
msgstr "热门标签"

#: includes/widget-tags/widget-tags.php:143
#: includes/widget-tags/widget-tags.php:150
msgid "Tags number (required)"
msgstr "标签数量（必填）"

#: includes/widget-tags/widget-tags.php:155
#: includes/widget-tags/widget-tags.php:160
msgid "Sticky tags (optional, one tag per line)"
msgstr "固定标签（可选，一行一个）"

#: index.php:16
msgid "Please set some slidebox posts."
msgstr "请设置一些幻灯片文章"

#: page-account.php:16 page-account.php:22
msgid "Account menu"
msgstr "账号菜单"

#: page-cats-index.php:13 page-tags-index.php:13
msgid "Missing initialization files."
msgstr "缺少初始化文件。"

#: page-rank.php:43
msgid "Can not find the include file."
msgstr "无法找到包含文件。"

#: page-sign.php:25 tpl/header-topbar-tools.php:136
#: tpl/header-topbar-tools.php:138
msgid "Login from QQ"
msgstr "QQ 登录"

#: page-sign.php:29 tpl/header-topbar-tools.php:146
#: tpl/header-topbar-tools.php:148
msgid "Login from Weibo"
msgstr "微博登录"

#: page-sign.php:53
msgid "Account register"
msgstr "用户注册"

#: page-sign.php:60
msgid "Your nickname, at least 2 length"
msgstr "昵称，至少 2 个字符"

#: page-sign.php:60
msgid "Please type nickname, at least 2 length"
msgstr "请输入昵称，2个字符以上"

#: page-sign.php:66 page-sign.php:128 page-sign.php:176
msgid "Please type email"
msgstr "请输入 Email"

#: page-sign.php:72
msgid "Your password, at least 3 length"
msgstr "密码，至少 3 个字符"

#: page-sign.php:72 page-sign.php:182
msgid "Please type password, at least 3 length"
msgstr "请输入密码，3个字符以上"

#: page-sign.php:78
msgid "Register &amp; Log-in"
msgstr "注册 &amp; 登录"

#: page-sign.php:84
#, php-format
msgid "I am agree the %s."
msgstr "我已同意本站的 %s"

#: page-sign.php:84
msgid "TOS"
msgstr "服务协议"

#: page-sign.php:93 page-sign.php:145
msgid "I have account"
msgstr "我已有账号"

#: page-sign.php:97 page-sign.php:211
msgid "Forgot password?"
msgstr "忘记密码了？"

#: page-sign.php:119
msgid "System updating..."
msgstr "系统更新中……"

#: page-sign.php:124
msgid ""
"If you forgot your account password, you can recover your password by your "
"account email. Please entry your account email, we will send a confirm email "
"to it and reset your password."
msgstr ""
"如果您忘记了账号密码，您可以通过账号邮箱来重置密码。请输入您的账号邮箱，我们"
"将会发送一封确认邮件，并根据提示重置您的密码。"

#: page-sign.php:134
msgid "Send an email to confirm"
msgstr "发送邮件以确认"

#: page-sign.php:149 page-sign.php:207
msgid "Register new account"
msgstr "注册新用户"

#: page-sign.php:169
msgid "Account login"
msgstr "用户登录"

#: page-sign.php:182
msgid "Please type password"
msgstr "请输入密码"

#: page-sign.php:194
msgid "Logging in, please wait..."
msgstr "登录中，请稍候……"

#: page-stroage-download.php:6
msgid "Lacking the class theme_custom_storage"
msgstr "缺少类 theme_custom_storage"

#: page-stroage-download.php:14
#, php-format
msgid "You are ready to download \"%s\""
msgstr "你正准备下载 《%s》"

#: sidebar-post.php:9 sidebar.php:38
msgid "Please set some widgets in singluar post."
msgstr "请在【外观 - 小组件】中为单文章设置一些小组件"

#: sidebar.php:12
msgid "Please set some widgets in homepage."
msgstr "请在【外观 - 小组件】中为首页设置一些小组件"

#: sidebar.php:25
msgid "Please set some widgets in archive."
msgstr "请在【外观 - 小组件】中为归档页面设置一些小组件"

#: sidebar.php:51
msgid "Please set some widgets in singluar page."
msgstr "请在【外观 - 小组件】中为单页面设置一些小组件"

#: sidebar.php:64
msgid "Please set some widgets in 404 page."
msgstr "请在【外观 - 小组件】中为404页面设置一些小组件"

#: tpl/author-comments.php:10
msgid "No comment yet."
msgstr "暂无评论"

#: tpl/author-comments.php:33
#, php-format
msgid "%1$s published a comment in %2$s."
msgstr "%1$s 在 %2$s 中发表了一条评论。"

#: tpl/author-followers.php:2 tpl/author-following.php:2
#: tpl/page-rank-users.php:2
msgid "This feature is under development."
msgstr "这个功能是正在开发中。"

#: tpl/author-profile.php:8
msgid "Basic profile"
msgstr "基本资料"

#: tpl/author-profile.php:13 tpl/page-account-settings.php:78
msgid "Unique identifier"
msgstr "唯一的标识（不能被更改）"

#: tpl/author-profile.php:13 tpl/page-account-settings.php:79
msgid "UID"
msgstr "UID"

#: tpl/author-profile.php:25
msgid "Registered"
msgstr "注册时间"

#: tpl/author-profile.php:29 tpl/page-account-settings.php:100
msgid "Website / Blog"
msgstr "网站 / 博客"

#: tpl/author-profile.php:52
msgid "Statistics"
msgstr "统计"

#: tpl/author-works.php:16
msgid "No post yet."
msgstr "暂无文章。"

#: tpl/header-topbar-tools.php:11
msgid "My profile"
msgstr "我的资料"

#: tpl/header-topbar-tools.php:18
msgid "My points"
msgstr "我的积分"

#: tpl/header-topbar-tools.php:47
msgid "New post"
msgstr "新建作品"

#: tpl/header-topbar-tools.php:67
msgid "Notification"
msgstr "提醒"

#: tpl/header-topbar-tools.php:78 tpl/header-topbar-tools.php:86
msgid "My favor"
msgstr "我的收藏"

#: tpl/header-topbar-tools.php:107
msgid "Log-out"
msgstr "登出"

#: tpl/page-account-avatar.php:9
msgid "Edit my avatar"
msgstr "编辑我的头像"

#: tpl/page-account-avatar.php:33
#, php-format
msgid "You have %1$s %2$s, You need to collect %3$s %2$s to modify the avatar."
msgstr "你目前有 %1$s 个%2$s，你需要收集 %3$s 个%2$s才能修改头像。"

#: tpl/page-account-avatar.php:43
#, php-format
msgid "You have %1$s %2$s, modify avatar will consume %3$s %2$s."
msgstr "你目前有 %1$s 个%2$s，修改头像将会消耗 %3$s 个%2$s。"

#: tpl/page-account-avatar.php:61
msgid "Current avatar"
msgstr "当前头像"

#: tpl/page-account-avatar.php:72
msgid "New avatar"
msgstr "新头像"

#: tpl/page-account-avatar.php:88 tpl/page-account-password.php:41
#: tpl/page-account-settings.php:121
msgid "Saving, please wait..."
msgstr "保存中，请稍候……"

#: tpl/page-account-avatar.php:90
msgid "Save my avatar"
msgstr "保存我的头像"

#: tpl/page-account-avatar.php:95
msgid "Upload a new avatar"
msgstr "上传新头像"

#: tpl/page-account-bomb.php:26 tpl/page-account-bomb.php:59
msgid "Avatar"
msgstr "头像"

#: tpl/page-account-bomb.php:41
msgid "Bomb number"
msgstr "轰炸数量"

#: tpl/page-account-bomb.php:68
msgid "Target name"
msgstr "目标名称"

#: tpl/page-account-bomb.php:72
#, php-format
msgid "Target UID, e.g. %d"
msgstr "目标 UID，例如：%d"

#: tpl/page-account-bomb.php:80
msgid "Say something to target?"
msgstr "出招不喊招数名吗？"

#: tpl/page-account-bomb.php:86
msgid "Bombing..."
msgstr "正在轰炸中……"

#: tpl/page-account-bomb.php:88
msgid "Bomb!"
msgstr "丢雷！"

#: tpl/page-account-collection.php:40
msgid "Collection title"
msgstr "专刊标题"

#: tpl/page-account-collection.php:48
msgid "Collection title (require)"
msgstr "专刊标题（必填）"

#: tpl/page-account-collection.php:49
msgid "Collection title must to write"
msgstr "专刊标题必须填写"

#: tpl/page-account-collection.php:58
msgid "Collection description"
msgstr "专刊介绍"

#: tpl/page-account-collection.php:66
msgid "Explain why you recommend this collection. (require)"
msgstr "请介绍一下你的专刊（必填）。"

#: tpl/page-account-collection.php:67
msgid "Collection description must to write"
msgstr "专刊介绍必须填写。"

#: tpl/page-account-collection.php:76
msgid "Upload a cover"
msgstr "上传一张封面"

#: tpl/page-account-collection.php:80
msgid "Cover"
msgstr "封面"

#: tpl/page-account-collection.php:84 tpl/page-account-contribution.php:81
#: tpl/page-account-post.php:138
msgid "Select or Drag images"
msgstr "选择或拖放图片"

#: tpl/page-account-collection.php:105
msgid "Collection posts"
msgstr "专刊文章"

#: tpl/page-account-collection.php:107
#, php-format
msgid "(At least %d, max %d posts)"
msgstr "（至少 %d，最多 %d 篇文章）"

#: tpl/page-account-collection.php:126
msgid "Preview the collection"
msgstr "预览专刊"

#: tpl/page-account-collection.php:127
msgid "Add new post"
msgstr "添加新文章"

#: tpl/page-account-collection.php:137 tpl/page-account-contribution.php:163
#: tpl/page-account-post.php:245
msgid "Pop. tags"
msgstr "热门标签"

#: tpl/page-account-collection.php:166 tpl/page-account-contribution.php:192
#: tpl/page-account-post.php:313
msgid "Custom tags"
msgstr "自定义标签"

#: tpl/page-account-collection.php:175 tpl/page-account-contribution.php:201
#: tpl/page-account-post.php:322
#, php-format
msgid "tag %d"
msgstr "标签 %d"

#: tpl/page-account-collection.php:190 tpl/page-account-contribution.php:252
#: tpl/page-account-post.php:410
msgid "Sending, please wait..."
msgstr "数据发送中，请稍候…"

#: tpl/page-account-collection.php:192 tpl/page-account-contribution.php:254
#: tpl/page-account-post.php:412
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: tpl/page-account-contribution.php:40 tpl/page-account-post.php:92
msgid "Post title"
msgstr "文章标题"

#: tpl/page-account-contribution.php:48 tpl/page-account-post.php:100
msgid "Post title (require)"
msgstr "文章标题（必填）"

#: tpl/page-account-contribution.php:49 tpl/page-account-post.php:101
msgid "Post title must to write"
msgstr "文章标题必须填写哦"

#: tpl/page-account-contribution.php:58 tpl/page-account-post.php:111
msgid "Post content"
msgstr "文章内容"

#: tpl/page-account-contribution.php:102 tpl/page-account-post.php:159
msgid "Storage link"
msgstr "网盘链接"

#: tpl/page-account-contribution.php:152 tpl/page-account-post.php:234
msgid "Select a category"
msgstr "选择一个分类"

#: tpl/page-account-contribution.php:232 tpl/page-account-post.php:380
#: tpl/page-account-post.php:381
msgid "The source of work URL, includes http://"
msgstr "作品的来源地址，包括 http://"

#: tpl/page-account-contribution.php:240 tpl/page-account-post.php:396
#: tpl/page-account-post.php:397
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: tpl/page-account-edit.php:17
msgid "Thumbnail"
msgstr "封面图"

#: tpl/page-account-edit.php:20
msgid "Tags"
msgstr "Tag 标签"

#: tpl/page-account-edit.php:37
msgid "Click to edit"
msgstr "点击编辑"

#: tpl/page-account-edit.php:41
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: tpl/page-account-edit.php:45
msgid "View"
msgstr "查看"

#: tpl/page-account-edit.php:58
msgid "Published"
msgstr "已发布"

#: tpl/page-account-edit.php:61
msgid "Pending"
msgstr "待审核"

#: tpl/page-account-history.php:8
#, php-format
msgid "%s's reward point histories"
msgstr "%s的积分历史"

#: tpl/page-account-history.php:30
msgid "Your have not any history yet."
msgstr "您暂无任何历史记录哦。"

#: tpl/page-account-notifications.php:52
msgid "You have not any notification yet"
msgstr "您暂无任何提醒。"

#: tpl/page-account-password.php:5
msgid "Change my password"
msgstr "修改密码"

#: tpl/page-account-password.php:13 tpl/page-account-password.php:16
msgid "Current password"
msgstr "当前密码"

#: tpl/page-account-password.php:16
msgid "Type your current password"
msgstr "输入当前的密码"

#: tpl/page-account-password.php:22 tpl/page-account-password.php:25
msgid "New password"
msgstr "新密码"

#: tpl/page-account-password.php:25
msgid "Type new password"
msgstr "输入新密码"

#: tpl/page-account-password.php:30 tpl/page-account-password.php:33
msgid "Re-type new password"
msgstr "重新输入新密码"

#: tpl/page-account-password.php:43
msgid "Update password"
msgstr "更新密码"

#: tpl/page-account-post.php:43
msgid "Sorry, collection edits feature is not supported currently."
msgstr "抱歉，目前不支持编辑专刊的功能。"

#: tpl/page-account-post.php:69
msgid ""
"Sorry, you can not edit this post now, because editor is editing. Please "
"wait a minute..."
msgstr "对不起，你现在不能编辑这篇文章，因为编辑正在编辑它。请稍候一会……"

#: tpl/page-account-post.php:412
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: tpl/page-account-settings.php:9
msgid "Edit my profile"
msgstr "编辑我的资料"

#: tpl/page-account-settings.php:34
#, php-format
msgid ""
"You have %1$s %2$s, You need to collect %3$s %2$s to modify the settings."
msgstr "你目前有 %1$s 个%2$s，你需要收集 %3$s 个%2$s才能修改设置"

#: tpl/page-account-settings.php:44
#, php-format
msgid "You have %1$s %2$s, modify settings will consume %3$s %2$s."
msgstr "你目前有 %1$s 个%2$s，修改设置将会消耗 %3$s 个%2$s。"

#: tpl/page-account-settings.php:65
msgid "Views source image"
msgstr "查看原图"

#: tpl/page-account-settings.php:70
msgid "Change avatar"
msgstr "更改头像"

#: tpl/page-account-settings.php:93
msgid "Please type nickname (required)"
msgstr "请输入昵称（必填）"

#: tpl/page-account-settings.php:93
msgid "Please type nickname"
msgstr "请输入昵称"

#: tpl/page-account-settings.php:103
msgid "Your blog url (include http://)"
msgstr "您的博客网址（包含http://）"

#: tpl/page-account-settings.php:103
msgid "Please type your blog url"
msgstr "请输入您的博客网址"

#: tpl/page-account-settings.php:113
msgid "Introduce yourself to everyone"
msgstr "向每个人介绍自己"

#: tpl/page-account-settings.php:123
msgid "Save my settings"
msgstr "保存我的设置"

#~ msgid "Post Thumb Up or Down Settings"
#~ msgstr "文章顶踩设置"

#~ msgid ""
#~ "Agree or not? Just thumb up or down! You can set some sentences to show "
#~ "randomly when votes success. Multiple sentences that please use New Line "
#~ "to split them."
#~ msgstr ""
#~ "喜欢与否？只需要顶踩一下！您能设置一些提示语，当投票成功时候能随机地显示。"
#~ "不同的语句请用“换行”分隔。"

#~ msgid "Thumb down"
#~ msgstr "踩/喷"

#~ msgid "You thumbed up, I am agree it, too!%sYou are right, I think so."
#~ msgstr "您顶了我一下，我好舒服哦！%s嗯，您说的对，我也同意。"

#~ msgid "You thumbed down, you are a honest guy!%sYou are right, I think so."
#~ msgstr "您踩了我一下，看来您是一个诚实的人！%s嗯，您说的对，我也同意。"

#~ msgid "You have already voted."
#~ msgstr "您已经投过票了。"

#~ msgid "Not enough parameter."
#~ msgstr "缺少参数"

#~ msgid "I like it"
#~ msgstr "我喜欢"

#~ msgid "I dislike it"
#~ msgstr "我不喜欢"

#~ msgid "I am agree the %s"
#~ msgstr "我已同意本站的 %s"

#~ msgid "You are applying to retrieve your password."
#~ msgstr "您正在申请找回密码。"

#~ msgid "Invalid param."
#~ msgstr "抱歉，无效的类型参数。"

#~ msgid "Invalid email."
#~ msgstr "抱歉，无效的电子邮件。"

#~ msgid "Invalid twice password."
#~ msgstr "抱歉，两次密码无效。"

#~ msgid "Empty token."
#~ msgstr "空令牌。"

#~ msgid "The token email and you account email do not match."
#~ msgstr "令牌邮箱与您的帐号邮箱不匹配。"

#~ msgid "Referer error"
#~ msgstr "来路错误"

#~ msgid "Invail post id."
#~ msgstr "无效的文章 ID。"

#~ msgid "This post comment has closed."
#~ msgstr "这篇文章的评论已关闭。"

#~ msgid "Invail comment content"
#~ msgstr "无效的评论内容。"

#~ msgid "Anonymous"
#~ msgstr "匿名"

#~ msgid "Invail email address."
#~ msgstr "无效的电子邮箱地址。"

#~ msgid "System can not create comment."
#~ msgstr "系统无法创建评论。"

#~ msgid "Invail type"
#~ msgstr "无效的类型。"

#~ msgid "Total %d comments"
#~ msgstr "共 %d 条评论"

#~ msgid "Join the comments"
#~ msgstr "加入讨论"

#~ msgid "Loading comment list, please wait..."
#~ msgstr "评论列表加载中，请稍候…"

#~ msgid "No comment yet, you are first commenter."
#~ msgstr "暂无评论，果断抢沙发。"

#~ msgid "Comment"
#~ msgstr "评论"

#~ msgid "Post comment"
#~ msgstr "发表评论"

#~ msgid "Closing tip after 3s"
#~ msgstr "3秒后关闭提示"

#~ msgid "Target UID, e.g. 101406"
#~ msgstr "目标 UID，例如：101406"

#~ msgid ""
#~ "Your post \"%1$s\" reached per hundred views, %2$3 %3$s. Views are %5$d."
#~ msgstr "你的文章“%1$s”达到每百查看量，%2$3 %3$s"

#~ msgid "My reward point histories"
#~ msgstr "我的积分历史"

#~ msgid "When post per hundred view "
#~ msgstr "当文章增加 100 查看数时"

#~ msgid "Comes form \"%s\" notification"
#~ msgstr "来自“%s”的提醒"

#~ msgid "%s published a post %s."
#~ msgstr "%s 发布了一片文章 %s。"

#~ msgid "%1$s bombed you and miss. You got %2$s %3$s."
#~ msgstr "%1$s 轰炸了你，不过没命中！你捡到 %2$s 个%3$s。"

#~ msgid "%1$s bombed you and hit. You lost %1$s $2%s."
#~ msgstr "你被 %1$s 轰炸命中，并炸飞了 %1$s 个$2%s。"

#~ msgid "%1$s bombed you and miss. You got %1$s $2%s."
#~ msgstr "%1$s 轰炸了你，不过没命中！你捡到 %1$s 个$2%s。"

#~ msgid "You bombed %1$s and hit! You got %2$s $3%s."
#~ msgstr "你炸飞了 %1$s！你获得 %2$s 个$3%s。"

#~ msgid "You bombed %1$s but miss! You lost %2$s $3%s."
#~ msgstr "你轰炸了 %1$s 但很可惜未命中，你丢失了 %2$s 个$3%s。"

#~ msgid "Your bombed %1$s and hit! You got %2$s $3%s."
#~ msgstr "你炸飞了 %1$s！你获得 %2$s 个$3%s。"

#~ msgid "Your bombed %1$s but miss! You lost %2$s $3%s."
#~ msgstr "你轰炸了 %1$s 但很可惜未命中，你丢失了 %2$s 个$3%s。"

#~ msgid ""
#~ "Bombing successfully! Your bomb hit %1$s, you got %2$s %3$s and remaining "
#~ "%4$s %3$s. Target lost %5$s %3$s and remaining %6$s %3$s."
#~ msgstr ""
#~ "轰炸成功！%1$s 被你炸飞，你获得了 %2$s 个%3$s，剩余 %4$s 个%3$s。目标丢失"
#~ "了 -%5$s 个%3$s，剩余 %6$s 个%3$s。"

#~ msgid ""
#~ "Unlucky! %1$s miss your attack, you lost %2$s %3$s and remaining %4$s "
#~ "%3$s. Target picked up %5$s %3$s and remaining %6$s %3$s."
#~ msgstr ""
#~ "轰炸失败！%1$s 回避了你的攻击，你损失了 %2$s 个%3$s，剩余 %4$s 个%3$s。目"
#~ "标获得 %5$s 个%3$s，剩余 %6$s 个%3$s。"

#~ msgid ""
#~ "Bombing successfully! Your bomb hit %1$s, you got +%2$d %3$s and "
#~ "remaining %4$d %3$s. Target lost -%5$d %3$s and remaining %6$d %3$s."
#~ msgstr ""
#~ "轰炸成功！%1$s 被你炸飞，你获得了 +%2$d 个%3$s，剩余 %4$d 个%3$s。目标丢失"
#~ "了 -%5$d 个%3$s，剩余 %6$d 个%3$s。"

#~ msgid ""
#~ "Unlucky! %1$s miss your attack, you lost -%2$d %3$s and remaining %4$d "
#~ "%3$s. Target picked up +%5$d %3$s and remaining %6$d %3$s."
#~ msgstr ""
#~ "轰炸失败！%1$s 回避了你的攻击，你损失了 -%2$d 个%3$s，剩余 %4$d 个%3$s。目"
#~ "标获得 +%5$d 个%3$s，剩余 %6$d 个%3$s。"

#~ msgid "You have %1$d %2$s, modify settings will consume %3$d %2$s."
#~ msgstr "你目前有 %1$d 个%2$s，修改设置将会消耗 %3$d 个%2$s。"

#~ msgid ""
#~ "You have %1$d %2$s, You need to collect %3$d %2%s to modify the avatar."
#~ msgstr "你目前有 %1$d 个%2$s，你需要收集 %3$d 个%2$s才能修改头像。"

#~ msgid "You have %1$d %2$s, modify avatar will consume %3$d %2$s."
#~ msgstr "你目前有 %1$d 个%2$s，修改头像将会消耗 %3$d 个%2$s。"

#~ msgid ""
#~ "You have %1$d %2$s, You need to collect %3$d %2%s to modify the settings."
#~ msgstr "你目前有 %1$d 个%2$s，你需要收集 %3$d 个%2$s才能修改设置"

#~ msgid "Sorry, the target points is not enough to bear your bomb."
#~ msgstr "抱歉，目标用户积分过低不足以承受你的轰炸。"

#~ msgid "Sorry, your points is not enough to bomb target."
#~ msgstr "抱歉，目标用户积分过低不足以承受你的轰炸。"

#~ msgid "Welcome to bomb world"
#~ msgstr "欢迎来到丢雷的世界"

#~ msgid "Welcome to bomb game"
#~ msgstr "欢迎来到丢雷游戏"

#~ msgid ""
#~ "Bombing successfully! Your bomb hit the target, you got +%1$d %2$s and "
#~ "remaining %3$d %2$s. Target lost -%4$d %2$s and remaining %5$d %2$s."
#~ msgstr ""
#~ "轰炸成功！目标被命中，你拿到了 +%1$d 个%2$s，剩余 %3$d 个%2$s。目标丢失了 "
#~ "-%4$d 个%2$s，剩余 %5$d 个%2$s。"

#~ msgid ""
#~ "Unlucky! Your bomb miss the target, you lost -%1$d %2$s and remaining "
#~ "%3$d %2$s. Target picked up +%4$d %2$s and remaining %5$d %2$s."
#~ msgstr ""
#~ "轰炸失败！目标回避了你的轰炸，你丢失了 -%1$d 个%2$s，剩余 %3$d 个%2$s。目"
#~ "标获得 +%4$d 个%2$s，剩余 %5$d 个%2$s。"

#~ msgid "Password: %s"
#~ msgstr "提取码：%s"

#~ msgid "Settings has been restored, refreshing page, please wait... "
#~ msgstr "设置将会被还原，页面正在刷新，请稍候…"

#~ msgid "Views more posts in the category"
#~ msgstr "查看该目录的更多文章"

#~ msgid "Contribution"
#~ msgstr "投稿"

#~ msgid "Sorry, the post do not exist or you are not the post author."
#~ msgstr "抱歉，文章不存在或你不是该文章的作者。"

#~ msgid "Post link"
#~ msgstr "文章链接"

#~ msgid "%d seconds ago"
#~ msgstr "%d 秒前"

#~ msgid "a minute ago"
#~ msgstr "一分钟前"

#~ msgid "%d minutes ago"
#~ msgstr "%d 分钟前"

#~ msgid "an hour ago"
#~ msgstr "一小时前"

#~ msgid "%d hours ago"
#~ msgstr "%d 小时前"

#~ msgid "yesterday"
#~ msgstr "昨天"

#~ msgid "%d days ago"
#~ msgstr "%d 天前"

#~ msgid "M j"
#~ msgstr "m月d日"

#~ msgid "User rank"
#~ msgstr "用户排行"

#~ msgid "My rank"
#~ msgstr "我的位置"

#~ msgid "Comment AJAX Settings"
#~ msgstr "AJAX 评论设置"

#~ msgid ""
#~ "Visitor submitted comment without refreshing page. Recommended enable to "
#~ "improve the user experience."
#~ msgstr "用户提交评论不需要刷新页面即可显示。建议启用提高用户体验。"

#~ msgid ""
#~ "Your collection submitted successful, it will be published after approve "
#~ "in a while. Thank you very much!"
#~ msgstr "专刊提交成功，一会通过审核后就会发布。十分感谢！"

#~ msgid ""
#~ "Your post submitted successful, it will be published after approve in a "
#~ "while. Thank you very much!"
#~ msgstr "提交成功，专刊将会被"

#~ msgid "&raquo; detail"
#~ msgstr "&raquo; 详细"

#~ msgid "Not data in this category"
#~ msgstr "在此分类目录中找不到数据"

#~ msgid "Import & Export Theme Settings"
#~ msgstr "导入 & 导出主题选项"

#~ msgid "Invalid content. "
#~ msgstr "抱歉，私信内容无效。"

#~ msgid "Some feature will be use recommended posts."
#~ msgstr "有些功能将会使用到推荐文章。"

#~ msgid "Popular tags <small>(Custom)</small>"
#~ msgstr "热门标签 <small>（定制）</small>"

#~ msgid "Custom tag"
#~ msgstr "自定义标签"

#~ msgid "Add"
#~ msgstr "添加"

#~ msgid "Copyright &copy; %s %s."
#~ msgstr "Copyright &copy; %s %s."

#~ msgid "Powered by %s."
#~ msgstr "Powered by %s."

#~ msgid "Sticky post"
#~ msgstr "顶置文章"

#~ msgid "Import: "
#~ msgstr "导入"

#~ msgid "Export: "
#~ msgstr "导出"

#~ msgid "Invalid user. "
#~ msgstr "非法用户。"

#~ msgid "Posts rank <small>(Custom)</small>"
#~ msgstr "文章排行 <small>（定制）</small>"

#~ msgid "Please set a image as post thumbnail"
#~ msgstr "请设置x图像缩略图后"

#~ msgid "Invaild post title."
#~ msgstr "无效的文章标题。"

#~ msgid "Views source image: %d x %d"
#~ msgstr "查看原图：%d x %d"

#~ msgid "Invaild post content."
#~ msgstr "无效的文章内容。"

#~ msgid "Just write about introduction (require)"
#~ msgstr "关于文章的介绍，写一下嘛（必填）"

#~ msgid "Post content must to write"
#~ msgstr "文章内容必须填写哦"

#~ msgid "Invalid post id."
#~ msgstr "无效的文章 ID。"

#~ msgid "Preview images"
#~ msgstr "预览图"

#~ msgid "A special event happend: %s"
#~ msgstr "一个特别的事件发生了：%s"

#~ msgid "The user %s(%d) point has set to %d."
#~ msgstr "用户 %s（%d）积分已设置为 %d。"

#~ msgid "&larr; Preview page"
#~ msgstr "&larr; 上一页"

#~ msgid "Next page &rarr;"
#~ msgstr "下一页 &rarr;"

#~ msgid "Next post &rarr;"
#~ msgstr "下一页 &rarr;"

#~ msgid "%s &rarr;"
#~ msgstr "%s &rarr;"

#~ msgid "&larr; Preview post"
#~ msgstr "&larr; 上一页"

#~ msgid "&larr; %s"
#~ msgstr "&larr; %s"

#~ msgid "Header menu mobile"
#~ msgstr "头部菜单手机版"

#~ msgid "Header menu tools"
#~ msgstr "头部工具栏菜单"

#~ msgid "Previous"
#~ msgstr "上一页"

#~ msgid "Next"
#~ msgstr "下一页"

#~ msgid "My comments: %d"
#~ msgstr "我的评论：%d"

#~ msgid "My followers: %d"
#~ msgstr "我的粉丝：%d"

#~ msgid "My following: %d"
#~ msgstr "我在关注：%d"

#~ msgid "I registered %s."
#~ msgstr "我在 %s 注册了。"

#~ msgid "I published a post %s."
#~ msgstr "我发布了一片文章：%s。"

#~ msgid "Latest comments <small>(Custom)</small>"
#~ msgstr "最新评论 <small>（定制）</small>"

#~ msgid "Comments number"
#~ msgstr "评论数量"

#~ msgid "First page"
#~ msgstr "首页"

#~ msgid "Last page"
#~ msgstr "尾页"

#~ msgid "Set it to recommended post"
#~ msgstr "设置推荐文章"

#~ msgid "Posts"
#~ msgstr "文章"

#~ msgid "User point rank <small>custom</small>"
#~ msgstr "用户积分排行 <small>定制</small>"

#~ msgid "Lack the return param."
#~ msgstr "缺少返回值。"

#~ msgid "Author card <small>(Custom)</small>"
#~ msgstr "作者名片 <small>（定制版）</small>"

#~ msgid "User point rank <small>(Custom)</small>"
#~ msgstr "用户积分排行 <small>（定制版）</small>"

#~ msgid "Sorry, the code is wrong."
#~ msgstr "抱歉，无效的安全码。"

#~ msgid "Invaild post value."
#~ msgstr "无效的文章"

#~ msgid "Comments list (%d)"
#~ msgstr "评论列表（%d）"

#~ msgid "Comments list"
#~ msgstr "评论列表"

#~ msgid "Comments are closed."
#~ msgstr "评论已关闭"

#~ msgid "Log-in to reply"
#~ msgstr "登录后回复"

#~ msgid "Same tag"
#~ msgstr "同标签"

#~ msgid "Same category"
#~ msgstr "同分类"

#~ msgid "Same author"
#~ msgstr "同作者"

#~ msgid "Error: please fill the required fields(name, email)."
#~ msgstr "错误：请输入必须的字段（姓名，邮箱）。"

#~ msgid "Param error"
#~ msgstr "参数错误"

#~ msgid ""
#~ "Sorry, system can not increase post givers, maybe you are post author."
#~ msgstr "抱歉，系统无法增加文章打赏者，也许您就是文章作者？"

#~ msgid "System can not increase giver posts."
#~ msgstr "系统无法增加打赏文章。"

#~ msgid "Give %d %s"
#~ msgstr "打赏 %d 个 %s"

#~ msgid "Your comment %1$s has a reply by %2$s in %3$s."
#~ msgstr "您在 %3$s 的评论 %1$s 有一条来自 %2$s 的回复。"

#~ msgid "Current browsing: %s"
#~ msgstr "正在浏览：%s"

#~ msgid "About & Help"
#~ msgstr "关于&amp;帮助"

#~ msgid "Something error with theme? Try to restore:)"
#~ msgstr "主题数据出错？还原默认设置试试：）"

#~ msgid "Restore default theme options"
#~ msgstr "还原主题默认选项"

#~ msgid "Login to give"
#~ msgstr "登录后打赏"

#~ msgid "I gave %d %s"
#~ msgstr "我已打赏了 %d 个 %s"

#~ msgid "Theme Options"
#~ msgstr "主题选项"

#~ msgid "Good! I like it."
#~ msgstr "赞！我喜欢"

#~ msgid "Good"
#~ msgstr "赞"

#~ msgid "Bad idea!"
#~ msgstr "坏主意！"

#~ msgid "Bad"
#~ msgstr "渣"

#~ msgid "Baidu"
#~ msgstr "百度"

#~ msgid "%s storage download"
#~ msgstr "%s 网盘下载"

#~ msgid "Statistics Settings"
#~ msgstr "统计设置"

#~ msgid ""
#~ "You can put the statistics codes into the text area if you need. (The "
#~ "statistics codes maybe JavasSript)"
#~ msgstr ""
#~ "如果你需要的话，可以把统计代码到文本区域（统计代码可以是 JavaScript） 。"

#~ msgid "The statistics codes"
#~ msgstr "统计代码"

#~ msgid "Welcome to log-in "
#~ msgstr "欢迎登录"

#~ msgid "Post Toc"
#~ msgstr "文章目录"

#~ msgid "[Top]"
#~ msgstr "[目录]"

#~ msgid "My posts: %d"
#~ msgstr "我的文章：%d"

#~ msgid "One special event happened!"
#~ msgstr "一个特别事件发生了！"

#~ msgid "How many point to add"
#~ msgstr "为用户增加多少积分"

#~ msgid "Article permalink: %s"
#~ msgstr "本作品地址：%s"

#~ msgid ""
#~ "This article is %s's original work. Please indicate source is %s if "
#~ "reprints."
#~ msgstr "本作品是本站会员 %s 的原创作品，如需转载请注明来源为 %s。"

#~ msgid "This article is reprint work. Source: %s, author: %s."
#~ msgstr "本作品为搬运，来源：%s，作为：%s。"

#~ msgid "Post Copyright Settings"
#~ msgstr "文章版权设置"

#~ msgid "Number initial"
#~ msgstr "数字"

#~ msgid "(required)"
#~ msgstr "（需要）"

#~ msgid "Leave a Reply"
#~ msgstr "留下评论"

#~ msgid "Leave a Reply to %s"
#~ msgstr "回复给 %s"

#~ msgid "Comment content"
#~ msgstr "人……人家才不是特意要你留言呢，哼哒！"

#~ msgid "Name"
#~ msgstr "姓名"

#~ msgid "Write a omment"
#~ msgstr "留下评论"

#~ msgid "No data"
#~ msgstr "暂无资料"

#~ msgid "Pic-face"
#~ msgstr "图片表情"

#~ msgid "Emoticons"
#~ msgstr "颜文表情"

#~ msgid "Log in to leave a comment"
#~ msgstr "登录以评论"

#~ msgid ""
#~ "Your behavior looks like brute Force attack, page will be refreshed after "
#~ "%s seconds automatically."
#~ msgstr "您的行为看起来洪水攻击，页面将会在 %s 秒后自动刷新。"

#~ msgid "Defender"
#~ msgstr "防御者"

#~ msgid "Your comment \"%1$s\" has a reply by %2$s in \"%3$s\"."
#~ msgstr "您的评论《%1$s》在 《有％2 $ S在“％3 $ S”的答复。"

#~ msgid "Your post %s has a comment by %s."
#~ msgstr "您的文章 %s 有一条来自 %s 的评论。"

#~ msgid "Your comment %s$1 has a reply by %s$2."
#~ msgstr "%s 回复了您的评论 %s。"

#~ msgid "Your comment %s has a reply by %s."
#~ msgstr "%s 回复了您的评论 %s。"

#~ msgid "Authorized from author"
#~ msgstr "已获转载授权"

#~ msgid "History"
#~ msgstr "历史积分记录"

#~ msgid "Settings"
#~ msgstr "设置"

#~ msgid "Notifications"
#~ msgstr "提醒"

#~ msgid "Your post %s has a new comment by %s."
#~ msgstr "%s 评论了您的文章 %s "

#~ msgid "Redirect to change avatar"
#~ msgstr "跳转更改头像"

#~ msgid "Which category will be added when contributes"
#~ msgstr "投稿的时候哪些分类将会被自动添加"

#~ msgid "Contribution category"
#~ msgstr "投稿分类"

#~ msgid "Share your story"
#~ msgstr "分享您的趣事"

#~ msgid "Login required."
#~ msgstr "需要登录。"

#~ msgid "File error."
#~ msgstr "文件错误"

#~ msgid "Invalid file type."
#~ msgstr "抱歉，无效的文件类型。"

#~ msgid "Image has been uploaded."
#~ msgstr "图片成功上传。"

#~ msgid "Invalid post content."
#~ msgstr "抱歉，无效的文章内容。"

#~ msgid ""
#~ "Thank you for sharing, everybody will get your happiness in few minutes. "
#~ "%s"
#~ msgstr "感谢分享，几分钟后大家将会感受到你的欢乐。%s"

#~ msgid "Share anthor one~"
#~ msgstr "再来一发～"

#~ msgid "Invalid typ."
#~ msgstr "抱歉，无效的类型。"

#~ msgid "Click to delete this image"
#~ msgstr "点击删除此张图片"

#~ msgid "Already reached max number of tags."
#~ msgstr "已达到最大标签数量。"

#~ msgid "Now share anthor one again?"
#~ msgstr "不放再分享一篇？"

#~ msgid "Redirecting"
#~ msgstr "跳转中……"

#~ msgid "Invalid type param."
#~ msgstr "抱歉，无效的类型参数。"

#~ msgid "Your email address"
#~ msgstr "邮箱"

#~ msgid "Your account email"
#~ msgstr "账号邮箱"

#~ msgid "Your password"
#~ msgstr "密码"

#~ msgid "Sorry, twice password does not match, please try again"
#~ msgstr "抱歉，两次密码不相同，请修正后重试。"

#~ msgid "Home"
#~ msgstr "首页"

#~ msgid "Navigation menu"
#~ msgstr "导航菜单"

#~ msgid "Maybe you would like them"
#~ msgstr "或许您会喜欢"

#~ msgid "Click to show QR code for this page"
#~ msgstr "扫描二维码即可访问此页面。"

#~ msgid "Scan the QR code to visit this page"
#~ msgstr "扫描二维码即可访问此页面。"

#~ msgid "INN 2015"
#~ msgstr "INN 2015"

#~ msgid "http://inn-studio.com/inn2015"
#~ msgstr "http://inn-studio.com/inn2015"

#~ msgid ""
#~ "This is an unique theme, beautiful UI, delicate features, excellent "
#~ "efficiency, good experience, all in one for your blog."
#~ msgstr ""
#~ "这是一款独特的主题，漂亮的界面、精致的功能、优秀的效率、人性化的体验，一切"
#~ "只为您的博客。"

#~ msgid ""
#~ "We recommend that you upgrade your web browser so that you can get the "
#~ "most of the %s website. Upgrading your browser should only take a few "
#~ "minutes. Please download the latest version of one of the following free "
#~ "browsers:"
#~ msgstr ""
#~ "我们建议您升级您的浏览器以更好地访问 %s。升级您的浏览器只需花费几分钟时"
#~ "间，可从选择下列数款浏览器中选择下载："

#~ msgid "Chrome"
#~ msgstr "谷歌浏览器"

#~ msgid "Firefox"
#~ msgstr "火狐浏览器"

#~ msgid "Opera"
#~ msgstr "欧朋浏览器"

#~ msgid "Maxthon"
#~ msgstr "傲游浏览器"

#~ msgid "Internet Explorer"
#~ msgstr "IE 浏览器"

#~ msgid "Navigation"
#~ msgstr "导航菜单"

#~ msgid "Search"
#~ msgstr "搜索"

#~ msgid "Search keyword"
#~ msgstr "搜索关键词"

#~ msgid "Latest posts"
#~ msgstr "最新日志"

#~ msgid "Your comment has been approved in \"%s\""
#~ msgstr "您的评论已通过审核与《%s》"

#~ msgid "Your comment (%s) has been approved."
#~ msgstr "您的评论（%s）已通过审核。"

#~ msgid "View it on \"%s\"."
#~ msgstr "查看 %s"

#~ msgid "Your comment (%s) about \"%s\" has a reply."
#~ msgstr "您对《%s》的评论（%s）有一条回复。"

#~ msgid "Count your post views."
#~ msgstr "统计您的日志查看数"

#~ msgid "Member"
#~ msgstr "会员"

#~ msgid "Invalid nickname."
#~ msgstr "无效的昵称。"

#~ msgid "Your profile data has been updated."
#~ msgstr "您的资料数据已更新。"

#~ msgid "Current password is invalid, please try again."
#~ msgstr "当前密码不正确，请重新输入。"

#~ msgid "Twice password is invalid, please try again."
#~ msgstr "两次密码不正确，请重新输入。"

#~ msgid "Your password has been updated."
#~ msgstr "您的密码已更新。"

#, fuzzy
#~ msgid "Views hot keyword"
#~ msgstr "查看热门关键词"

#, fuzzy
#~ msgid "Delete a home box"
#~ msgstr "删除一个盒子"

#, fuzzy
#~ msgid "Home box"
#~ msgstr "首页盒子"

#~ msgid "Display different content on homepage."
#~ msgstr "在首页中显示不同的内容。"

#, fuzzy
#~ msgid "Show posts number"
#~ msgstr "文章数量："

#, fuzzy
#~ msgid "Must be common multiple of 5 and 2."
#~ msgstr "必须是 2 和 5 的公倍数。"

#, fuzzy
#~ msgid "Show thumbnail number"
#~ msgstr "显示特色图数量："

#, fuzzy
#~ msgid "Tag1 = http://www.inn-studio.com"
#~ msgstr "例如 标签1 = http://inn-studio.com"

#, fuzzy
#~ msgid "1 tag 1 line."
#~ msgstr "例如（1个标签1行）：标签1 = http://abc.com"

#~ msgid "Clean theme cache"
#~ msgstr "清空主题缓存"
